const resource = {
  "Search": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ara" } },
  "FindYourPlaceTogether": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "En uygun konumu birlikte bulal\u0131m" } },
  "MonthlyStay": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ayl\u0131k Konaklama (+30 G\xFCn)" } },
  "GecceleResidences": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele Rezidanslar\u0131" } },
  "PremiumAccommodation": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "PREMIUM KONAKLAMA" } },
  "ExplorePopularDestinations": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Pop\xFCler Destinasyonlar\u0131 Ke\u015Ffedin" } },
  "ExplorePopularDestinationsDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele evlerinin rahatl\u0131\u011F\u0131 ve konforuyla e\u015Fsiz bir deneyim ya\u015Famaya haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z?" } },
  "ViewDetails": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130ncele" } },
  "Residences": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezidanslar" } },
  "HomeGalleryDesc1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Akdeniz'in serin sular\u0131nda y\xFCz\xFCn, tarihi kal\u0131nt\u0131lar\u0131 ke\u015Ffedin." } },
  "HomeGalleryDesc2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": " \u015Eehrin ruhunu geccele ile yakala." } },
  "HomeMain2Desc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Lokasyonun en \xE7arp\u0131c\u0131 destinasyonlarda kusursuz bir konaklama deneyimi mi ar\u0131yorsunuz?" } },
  "Company": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kurumsal" } },
  "AboutUs": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Hakk\u0131m\u0131zda" } },
  "Contact": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130leti\u015Fim" } },
  "Reservation": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezervasyon" } },
  "ReservationControl": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezervasyon Kontrol" } },
  "HowToMakeReservation": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Nas\u0131l Rezervasyon Yap\u0131l\u0131r?" } },
  "Contracts": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "S\xF6zle\u015Fmeler" } },
  "PrivacyPolicy": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Gizlilik S\xF6zle\u015Fmesi" } },
  "BookingConditions": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezervasyon \u015Eartlar\u0131" } },
  "GDPR": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "KVKK" } },
  "CookiePolicy": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xC7erez Politikas\u0131" } },
  "CopyDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "2024 Geccele. T\xFCm Haklar\u0131 Sakl\u0131d\u0131r!" } },
  "CallUs": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bizi aray\u0131n" } },
  "Residencess": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezidanslar\u0131" } },
  "CheckAvailability": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\xFCsaitlik Durumu" } },
  "AccommodationFee": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Konaklama \xDCcreti" } },
  "TaxRate": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Vergi" } },
  "TaxAmount": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Vergi Tutar\u0131" } },
  "Total": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Toplam" } },
  "Price": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Fiyat" } },
  "CleaningFee": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Temizlik \xDCcreti" } },
  "PleaseSelectCheckInCheckOutDates": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "L\xFCtfen Giri\u015F / \xC7\u0131k\u0131\u015F tarihi se\xE7in!" } },
  "Login": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Giri\u015F Yap" } },
  "Register": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kay\u0131t Ol" } },
  "PreliminaryInformationForm": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xD6n Bilgilendirme Formu" } },
  "PreliminaryInformationFormDesc1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ekstra temizlik talep \xFCzerine %20 indirimli olarak yap\u0131lmaktad\u0131r. Dairede \xE7ama\u015F\u0131r makinesi ve bula\u015F\u0131k makinesi gibi temizlik ekipmanlar\u0131 bulunmaktad\u0131r. Ekstra temizlik ile \xE7ar\u015Faf, nevresim ve havlu tak\u0131mlar\u0131 de\u011Fi\u015Ftirilir. Anlay\u0131\u015F\u0131n\u0131z i\xE7in te\u015Fekk\xFCr ederiz. Daireye giri\u015F saati 14.00, \xE7\u0131k\u0131\u015F saati en son 12.00'dir. Giri\u015Fler self check-in \u015Feklinde yap\u0131labilece\u011Fi gibi bir personel sizi kar\u015F\u0131layabilir. Gece check-in'leri genellikle self check-in \u015Feklindedir. Erken giri\u015F veya ge\xE7 \xE7\u0131k\u0131\u015F m\xFCsaitlik durumuna ba\u011Fl\u0131d\u0131r ve \xFCcrete tabidir. \xC7\u0131k\u0131\u015F sonras\u0131nda yeni misafirler i\xE7in dairelerin temizli\u011Fi yap\u0131l\u0131r. Bu nedenle en ge\xE7 saat 12:00'de daireden \xE7\u0131k\u0131\u015F yap\u0131lmas\u0131 ve \xE7\u0131k\u0131\u015F saatinin en az 1 g\xFCn \xF6nceden bildirilmesi gerekmektedir. Sadece rezervasyon a\u015Famas\u0131nda belirtilen say\u0131da misafir kalabilir. M\xFCsaitlik durumuna ba\u011Fl\u0131 olarak ekstra \xFCcret kar\u015F\u0131l\u0131\u011F\u0131nda konaklama imk\xE2n\u0131 mevcuttur. Yasal zorunluluk gere\u011Fi kimlik bildirimi yap\u0131l\u0131r. Giri\u015F tarihinde veya en ge\xE7 giri\u015F g\xFCn\xFCnde dairede kalacak herkesin giri\u015F s\u0131ras\u0131nda resmi kimlik veya pasaportunu ibraz etmesi gerekmektedir. De\u011Ferli e\u015Fyalar\u0131n\u0131n sorumlulu\u011Fu misafirlere aittir. Havlular banyo i\xE7in  verilmektedir. Plaj havlusu olarak kullan\u0131lamaz. Plaj havlular\u0131n\u0131n konuklar\u0131n kendileri taraf\u0131ndan temin edilmesi gerekmektedir. Dairede sigara i\xE7mek yasakt\u0131r. Sigara i\xE7ti\u011Fi tespit edilen misafirden 100 Euro ekstra temizlik \xFCcreti al\u0131n\u0131r. Sitenin ortak alanlar\u0131nda alkol t\xFCketimi yasakt\u0131r. Site i\xE7erisinde mangal, mangal, ate\u015F vb. Yakmak yasakt\u0131r. \xC7\xF6p kutular\u0131, kap\u0131 \xF6nleri vb. hari\xE7 yerlere \xE7\xF6p b\u0131rak\u0131lmas\u0131 yasakt\u0131r. Sitede ba\u015Fkalar\u0131n\u0131 rahats\u0131z edecek \u015Fekilde y\xFCksek sesle m\xFCzik dinlemek veya y\xFCksek sesle konu\u015Fmak yasakt\u0131r. Havuza giri\u015F saatleri 09.00-21.30 aras\u0131ndad\u0131r. Deniz k\u0131yafetleri sadece havuz i\xE7inde ve \xE7evresinde kullan\u0131lmal\u0131d\u0131r. \xDCcreti \xF6nceden bildirilerek \xF6denen evcil hayvanlar d\u0131\u015F\u0131nda, sitede evcil hayvan bulundurulmas\u0131 ve beslenmesi yasakt\u0131r. E\u011Fer konaklama sonras\u0131nda dairede bulunan e\u015Fyalarda herhangi bir hasar tespit edilirse; misafir verilen zararlar\u0131n masraflar\u0131n\u0131 \xF6demekle y\xFCk\xFCml\xFCd\xFCr. Daire i\xE7indeki e\u015Fyalar\u0131n yerleri de\u011Fi\u015Ftirilemez, d\u0131\u015Far\u0131 \xE7\u0131kar\u0131lamaz ve d\u0131\u015Far\u0131dan ba\u015Fka e\u015Fya getirilemez.  Konaklama s\xFCresince anahtar\u0131n son g\xFCn giri\u015F ve \xE7\u0131k\u0131\u015Fta g\xFCvenli\u011Fe veya personele teslim edilmesi gerekmektedir. Rezervasyonu onaylanan misafirler kurallar\u0131 kabul etmi\u015F say\u0131l\u0131r." } },
  "Home": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Anasayfa" } },
  "PrivacyPolicyTitle1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Biz Kimiz?" } },
  "PrivacyPolicyDesc1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Web sitemizin adresi: https://geccele.com" } },
  "PrivacyPolicyTitle2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Medya" } },
  "PrivacyPolicyDesc2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Web sitesine g\xF6rsel y\xFCklerseniz, g\xF6m\xFCl\xFC konum verileri (EXIF GPS) i\xE7eren g\xF6rselleri y\xFCklemekten ka\xE7\u0131nmal\u0131s\u0131n\u0131z. Web sitesini ziyaret edenler, web sitesindeki g\xF6rsellerden herhangi bir konum verisini indirip \xE7\u0131karabilir." } },
  "PrivacyPolicyTitle3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xC7erezler" } },
  "PrivacyPolicyDesc3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Sitemize bir yorum b\u0131rak\u0131rsan\u0131z ad\u0131n\u0131z\u0131, e-posta adresinizi ve web sitenizi \xE7erezlere kaydetmeyi se\xE7ebilirsiniz. Bunlar size kolayl\u0131k sa\u011Flamak i\xE7indir, b\xF6ylece ba\u015Fka bir yorum b\u0131rakt\u0131\u011F\u0131n\u0131zda bilgilerinizi tekrar doldurman\u0131za gerek kalmaz. Bu \xE7erezler bir y\u0131l boyunca kalacakt\u0131r. Giri\u015F sayfam\u0131z\u0131 ziyaret ederseniz, taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n \xE7erezleri kabul edip etmedi\u011Fini belirlemek i\xE7in ge\xE7ici bir \xE7erez yerle\u015Ftirece\u011Fiz. Bu \xE7erez hi\xE7bir ki\u015Fisel veri i\xE7ermez ve taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131 kapatt\u0131\u011F\u0131n\u0131zda at\u0131l\u0131r. Giri\u015F yapt\u0131\u011F\u0131n\u0131zda, giri\u015F bilgilerinizi ve ekran g\xF6r\xFCnt\xFCleme tercihlerinizi kaydetmek i\xE7in \xE7e\u015Fitli \xE7erezler de ayarlayaca\u011F\u0131z. Giri\u015F \xE7erezleri iki g\xFCn s\xFCreyle, ekran se\xE7enekleri \xE7erezleri ise bir y\u0131l s\xFCreyle dayan\u0131r. 'Beni Hat\u0131rla' se\xE7ene\u011Fini se\xE7erseniz, giri\u015F bilgileriniz iki hafta boyunca kal\u0131c\u0131 olacakt\u0131r. Hesab\u0131n\u0131zdan \xE7\u0131k\u0131\u015F yaparsan\u0131z giri\u015F \xE7erezleri kald\u0131r\u0131lacakt\u0131r. Bir makaleyi d\xFCzenler veya yay\u0131nlarsan\u0131z taray\u0131c\u0131n\u0131za ek bir \xE7erez kaydedilecektir. Bu \xE7erez hi\xE7bir ki\u015Fisel veri i\xE7ermez ve yaln\u0131zca az \xF6nce d\xFCzenledi\u011Finiz makalenin g\xF6nderi kimli\u011Fini g\xF6sterir. 1 g\xFCn sonra sona erer." } },
  "PrivacyPolicyTitle4": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Di\u011Fer web sitelerinden g\xF6m\xFCl\xFC i\xE7erik" } },
  "PrivacyPolicyDesc4": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bu sitedeki makaleler g\xF6m\xFCl\xFC i\xE7erik (\xF6rne\u011Fin videolar, resimler, makaleler vb.) i\xE7erebilir. Di\u011Fer web sitelerindeki g\xF6m\xFCl\xFC i\xE7erik, ziyaret\xE7inin di\u011Fer web sitesini ziyaret etmi\u015F gibi tamamen ayn\u0131 \u015Fekilde davran\u0131r. Bu web siteleri sizin hakk\u0131n\u0131zda veri toplayabilir, \xE7erez kullanabilir, ek \xFC\xE7\xFCnc\xFC taraf takibi yerle\u015Ftirebilir ve bir hesab\u0131n\u0131z varsa ve o web sitesinde oturum a\xE7t\u0131ysan\u0131z, g\xF6m\xFCl\xFC i\xE7erikle etkile\u015Fiminizi izlemek de dahil olmak \xFCzere, g\xF6m\xFCl\xFC i\xE7erikle etkile\u015Fiminizi izleyebilir." } },
  "PrivacyPolicyTitle5": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Verilerinizi kimlerle payla\u015F\u0131yoruz" } },
  "PrivacyPolicyDesc5": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u015Eifre s\u0131f\u0131rlama talebinde bulundu\u011Funuzda IP adresiniz s\u0131f\u0131rlama e-postas\u0131na eklenir." } },
  "PrivacyPolicyTitle6": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Verilerinizi ne kadar s\xFCre sakl\u0131yoruz" } },
  "PrivacyPolicyDesc6": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bir yorum b\u0131rak\u0131rsan\u0131z yorum ve meta verileri s\xFCresiz olarak saklan\u0131r. Bu, herhangi bir takip yorumunu denetleme kuyru\u011Funda tutmak yerine otomatik olarak tan\u0131yabilmemiz ve onaylayabilmemiz i\xE7indir. Web sitemize kay\u0131t olan kullan\u0131c\u0131lar i\xE7in (varsa), sa\u011Flad\u0131klar\u0131 ki\u015Fisel bilgileri kullan\u0131c\u0131 profillerinde de sakl\u0131yoruz. T\xFCm kullan\u0131c\u0131lar ki\u015Fisel bilgilerini istedikleri zaman g\xF6rebilir, d\xFCzenleyebilir veya silebilir (kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131n\u0131 de\u011Fi\u015Ftirememeleri d\u0131\u015F\u0131nda). Web sitesi y\xF6neticileri de bu bilgileri g\xF6rebilir ve d\xFCzenleyebilir." } },
  "PrivacyPolicyTitle7": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Verileriniz \xFCzerinde hangi haklara sahipsiniz?" } },
  "PrivacyPolicyDesc7": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bu sitede bir hesab\u0131n\u0131z varsa veya yorum b\u0131rakt\u0131ysan\u0131z, bize sa\u011Flad\u0131\u011F\u0131n\u0131z veriler de dahil olmak \xFCzere hakk\u0131n\u0131zda tuttu\u011Fumuz ki\u015Fisel verilerin d\u0131\u015Fa aktar\u0131lm\u0131\u015F bir dosyas\u0131n\u0131 almay\u0131 talep edebilirsiniz. Ayr\u0131ca hakk\u0131n\u0131zda tuttu\u011Fumuz t\xFCm ki\u015Fisel verilerin silinmesini de talep edebilirsiniz. Bu, idari, hukuki veya g\xFCvenlik ama\xE7lar\u0131yla uymam\u0131z gereken hi\xE7bir veriyi i\xE7ermez.  " } },
  "PrivacyPolicyTitle8": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Verilerinizi nereye g\xF6nderiyoruz?" } },
  "PrivacyPolicyDesc8": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ziyaret\xE7i yorumlar\u0131 otomatik spam tespit hizmeti arac\u0131l\u0131\u011F\u0131yla kontrol edilebilir." } },
  "BookingConditionsDesc1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezervasyon Ko\u015Fullar\u0131 Tatil rezervasyonunuza ili\u015Fkin yasal \u015Fartlar ve ko\u015Fullar. Burada yaz\u0131l\u0131 olan Yasal \u015Eartlar ve Ko\u015Fullar, ge\xE7cele.com Rezervasyon Sistemini, API ba\u011Flant\u0131lar\u0131n\u0131 ve/veya geleneksel y\xF6ntemleri kullanarak rezervasyon yapan m\xFC\u015Fterilerin \xF6nceden okumas\u0131 gerekmektedir. Bu bilgiler, rezervasyon yapan m\xFC\u015Fteriler a\xE7\u0131s\u0131ndan hukuki a\xE7\u0131dan ba\u011Flay\u0131c\u0131 olaca\u011F\u0131ndan dikkatle okunmal\u0131 ve anla\u015F\u0131lmal\u0131d\u0131r. Burada bulunan Yasal \u015Eartlar ve Ko\u015Fullar, \u015Firketimizin hak ve y\xFCk\xFCml\xFCl\xFCklerini g\xF6stermenin yan\u0131 s\u0131ra \xFCr\xFCnlerimize eri\u015Fimi ve rezervasyon s\xFCrecini de a\xE7\u0131klamaktad\u0131r. Geccele\xAE ticari markad\u0131r. Geccele \xFCr\xFCnlerini m\xFC\u015Fterilerine geccele.com Rezervasyon Sistemi, API linkleri veya e-posta yoluyla ula\u015Ft\u0131rmay\u0131 kabul eder. Geccele M\xFC\u015Fterilerin rezervasyon yapt\u0131\u011F\u0131 \xFCr\xFCnleri tedarik eden kurumlar\u0131n (oteller, havayollar\u0131, ara\xE7 kiralama \u015Firketleri, transfer \u015Firketleri, ula\u015F\u0131m acenteleri, tur \u015Firketleri gibi) acenteli\u011Fini yapmaktad\u0131r. Bu nedenle yukar\u0131da belirtilen \xFCr\xFCnleri tedarik eden kurumlar\u0131n her birinin yasal \u015Fart ve ko\u015Fullar\u0131 rezervasyonunuzu etkilemektedir ve bu ko\u015Fullar istenirse m\xFC\u015Fterilere sunulabilmektedir. Bu yasal \u015Fart ve ko\u015Fullar\u0131n sizin ve gecele.com'a eri\u015Fiminiz i\xE7in ge\xE7erli olan b\xF6l\xFCmlerini mutlaka okuyun. Geccele bu Yasal H\xFCk\xFCm ve Ko\u015Fullar\u0131 \xF6nceden bildirimde bulunmaks\u0131z\u0131n de\u011Fi\u015Ftirme hakk\u0131n\u0131 sakl\u0131 tutar. Aksi bildirilmedik\xE7e daha \xF6nce yap\u0131lan rezervasyonlar bu durumdan etkilenmez. (\xF6rne\u011Fin vergilerin de\u011Fi\u015Fmesi vb.). Bu \u015Fart ve ko\u015Fullar\u0131n en son versiyonu Geccele rezervasyon sisteminde her zaman mevcut olup, web sitemizi kullanmak ve \xFCr\xFCnlerimize eri\u015Fmek bu \u015Fart ve ko\u015Fullar\u0131 kabul etti\u011Finiz anlam\u0131na gelir. Geccele'ye bu bilgiler di\u011Fer y\xF6ntemlerle rezervasyon sistemine ula\u015Famayan m\xFC\u015Fterilere bildirilebilir. T\xDCM durumlarda, rezervasyon sahibinin, rezervasyon talep etti\u011Fi tarihte 18 ya\u015F\u0131ndan b\xFCy\xFCk olmas\u0131 gerekmektedir. Rezervasyon sahibi, yukar\u0131da belirtilen \xFCr\xFCnleri tedarik eden kurulu\u015Flarla ileti\u015Fim halinde olup, gruptaki di\u011Fer t\xFCm misafir/yolcular\u0131n t\xFCm ki\u015Fisel bilgilerini acenteye bildirmekle y\xFCk\xFCml\xFCd\xFCr. Bu ki\u015Fisel bilgiler; tam ve do\u011Fru yaz\u0131lm\u0131\u015F ad ve soyadlar, unvanlar, ya\u015Flar, pasaport ve vize bilgileri ile t\xFCm yolcular i\xE7in ge\xE7erli seyahat sigortas\u0131. Yasal Uyar\u0131 Bu web sitesinde yay\u0131nlanan bilgiler, yaz\u0131l\u0131mlar, \xFCr\xFCnler ve hizmetler yanl\u0131\u015Fl\u0131klar veya yaz\u0131m hatalar\u0131 i\xE7erebilir. \xD6zellikle Geccele, bu web sitesinde g\xF6r\xFCnt\xFClenen lokasyon, tatil k\xF6y\xFC, hava, villa, araba, havaalan\u0131 transferleri ve di\u011Fer seyahat \xFCr\xFCnlerine ili\u015Fkin bilgi ve a\xE7\u0131klamalara (foto\u011Fraflar, lokasyon olanak listesi, genel bilgiler dahil ancak bunlarla s\u0131n\u0131rl\u0131 olmamak \xFCzere) ili\u015Fkin yanl\u0131\u015Fl\u0131klar\u0131n do\u011Frulu\u011Funu garanti etmez. \xFCr\xFCn a\xE7\u0131klamalar\u0131 vb.). Bu bilgilerin \xE7o\u011Fu ilgili tedarik\xE7iler taraf\u0131ndan sa\u011Flanmaktad\u0131r. Bu sitede yer alan lokasyon, tatil k\xF6y\xFC ve villa de\u011Ferlendirmeleri sadece genel yol g\xF6sterici nitelikte olup Geccele taraf\u0131ndan kullan\u0131lmas\u0131 ama\xE7lanmam\u0131\u015Ft\u0131r. incelemelerin do\u011Frulu\u011Funu garanti etmez. Buradaki bilgilere periyodik olarak de\u011Fi\u015Fiklikler eklenecektir. Geccele ve/veya ilgili tedarik\xE7ileri diledikleri zaman bu sitede iyile\u015Ftirme ve/veya de\u011Fi\u015Fiklik yapabilirler. Geccele ve/veya ilgili tedarik\xE7ileri, bu web sitesinde yer alan bilgi, yaz\u0131l\u0131m, \xFCr\xFCn ve hizmetlerin herhangi bir amaca uygunlu\u011Fu konusunda herhangi bir beyanda bulunmamakta olup, bu web sitesinde herhangi bir \xFCr\xFCn veya hizmetin yer almas\u0131 veya sat\u0131\u015Fa sunulmas\u0131, bu web sitesinde yer alan bilgi, yaz\u0131l\u0131m, \xFCr\xFCn ve hizmetlerin herhangi bir amaca uygunlu\u011Fu konusunda beyanda bulunmaz. Bu t\xFCr \xFCr\xFCn veya hizmetlerin taraf\u0131ndan onayland\u0131\u011F\u0131 veya tavsiye edildi\u011Fi anlam\u0131na gelmez. Geccele, bu web sitesinde yer alan hizmetleri yerine getirirken makul \xF6zen ve beceriyi g\xF6sterecektir. Geccele'ye seyahat veya di\u011Fer hizmetleri sa\u011Flayan ta\u015F\u0131y\u0131c\u0131lar, tatil k\xF6yleri, oteller, villalar ve di\u011Fer tedarik\xE7iler. \u015Eirketin acentesi veya \xE7al\u0131\u015Fan\u0131 de\u011Fillerdir. Geccele, s\xF6z konusu tedarik\xE7ilerin eylemlerinden, hatalar\u0131ndan, ihmallerinden, beyanlar\u0131ndan, garantilerinden, ihlallerinden veya ihmallerinden veya bunlardan kaynaklanan ki\u015Fisel yaralanma, \xF6l\xFCm, mal hasar\u0131 veya di\u011Fer zarar veya harcamalardan sorumlu de\u011Fildir. Geccele do\u011Frudan kontrol\xFC d\u0131\u015F\u0131ndaki gecikmeler, iptaller, fazla rezervasyonlar, grevler, m\xFCcbir sebepler veya di\u011Fer sebepler i\xE7in hi\xE7bir sorumluluk kabul etmez ve para iadesi sa\u011Flamaz ve herhangi bir ek maliyet, ihmal, gecikme, y\xF6nlendirme veya herhangi bir eylemden dolay\u0131 hi\xE7bir sorumluluk kabul etmez. h\xFCk\xFCmet veya otorite kabul etmiyor." } },
  "BookingConditionsDesc2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele ve/veya tedarik\xE7ileri, bu web sitesinin kullan\u0131m\u0131ndan kaynaklanan veya bununla ba\u011Flant\u0131l\u0131 olarak ortaya \xE7\u0131kan hi\xE7bir dolayl\u0131, ar\u0131zi, cezai, \xF6zel veya sonu\xE7 olarak ortaya \xE7\u0131kan zararlardan veya bu web sitesini veya bu web sitesini kullanmadaki herhangi bir gecikmeden veya kullan\u0131lamamas\u0131ndan hi\xE7bir durumda sorumlu tutulamaz. Bu web sitesi arac\u0131l\u0131\u011F\u0131yla elde edilen her t\xFCrl\xFC bilgi. bir bilgiden, yaz\u0131l\u0131mdan, \xFCr\xFCn veya hizmetten veya Geccele'den ve/veya tedarik\xE7ilerinden herhangi biri, bu web sitesinin kullan\u0131m\u0131ndan kaynaklanan s\xF6zle\u015Fme, haks\u0131z fiil, kusursuz sorumluluk veya kusursuz sorumluluk nedeniyle (kullan\u0131m, veri, kar, tasarruf veya f\u0131rsat kayb\u0131 dahil ancak bunlarla s\u0131n\u0131rl\u0131 olmamak \xFCzere) hi\xE7bir sorundan sorumlu olmayacakt\u0131r. aksi halde, zarar ihtimali kendisine bildirilmi\u015F olsa bile. Herhangi bir s\u0131n\u0131r\u0131n uygulanmad\u0131\u011F\u0131 \xF6l\xFCm veya ki\u015Fisel yaralanma sorumlulu\u011Fu hari\xE7tir. Geccele ve/veya ilgili tedarik\xE7ileri, bu web sitesinin kullan\u0131m\u0131ndan kaynaklanan, s\xF6zle\u015Fme, haks\u0131z fiil, kesin sorumluluk veya ba\u015Fka bir nedenle do\u011Fabilecek her t\xFCrl\xFC do\u011Frudan zarardan, talebin ger\xE7ekle\u015Fti\u011Fi i\u015Flemin maksimum de\u011Feri kadar sorumludur. herhangi bir olay veya birbirine ba\u011Fl\u0131 olaylar dizisi i\xE7in ortaya \xE7\u0131kar. Bu durum t\xFCketici olarak yasal haklar\u0131n\u0131z\u0131 etkilemez. \xD6nemli: Bu yasal \u015Fartlar ve ko\u015Fullar ve yukar\u0131daki sorumluluk reddi, ge\xE7erli yasa kapsam\u0131nda hari\xE7 tutulamayacak hi\xE7bir zorunlu yasal hakk\u0131 etkilemez (AT paket seyahat direktifini (90/314/eec) uygulayan ge\xE7erli ulusal veya yerel mevzuat kapsam\u0131ndaki yasal haklar\u0131n\u0131z dahil) zaman zaman de\u011Fi\u015Ftirilmi\u015Ftir). Bu web sitesinden herhangi bir seyahat paketi sat\u0131n almaya karar verirseniz ayr\u0131 tatil h\xFCk\xFCm ve ko\u015Fullar\u0131 da ge\xE7erli olacakt\u0131r. \xD6demeler (geccele.com) web sitesi \xFCzerinden veya telefonla (i) Tedarik\xE7iler ad\u0131na bu \xF6demeleri kabul edecek olan Geccele taraf\u0131ndan rezervasyonu yap\u0131lan hizmetlerin bedeli. ve/veya (ii) do\u011Frudan Tedarik\xE7ilere \xF6deme yap\u0131l\u0131r. \xD6deme, birden fazla taraf\xE7a taraf\u0131n\u0131zdan tahsil edilebilir (M\xFC\u015Fterinin banka hesab\u0131nda veya kredi kart\u0131 ekstresinde g\xF6sterildi\u011Fi gibi), ancak tahsil edilen toplam tutar, sa\u011Flanacak hizmetlerin toplam fiyat\u0131n\u0131 a\u015Fmayacakt\u0131r. M\xFC\u015Fteri \xF6deme kart\u0131n\u0131n ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 sa\u011Flayacakt\u0131r. Bu ayr\u0131nt\u0131lar Tedarik\xE7i veya Geccele ile payla\u015F\u0131l\u0131r. \u015Fu \u015Fekilde do\u011Frulanmas\u0131 gerekecektir: (i) \xF6deme kart\u0131n\u0131n ge\xE7erlili\u011Fi (birka\xE7 g\xFCn i\xE7inde iade edilen veya Tedarik\xE7iye \xF6denmesi gereken son \xF6demeden kesilen nominal de\u011Fer \xFCzerinden \xFCcret) ve (ii) \xF6deme kart\u0131nda yeterli paran\u0131n varl\u0131\u011F\u0131 Yeterli \xF6deme i\xE7in (M\xFC\u015Fteriye banka kart\u0131n\u0131 sa\u011Flayan banka taraf\u0131ndan onaylanacakt\u0131r). Tazminat A\u015Fa\u011F\u0131daki nedenlerden dolay\u0131, Geccele'yi, acentelerini ve/veya ilgili tedarik\xE7ilerini ve bunlar\u0131n g\xF6revlilerini, y\xF6neticilerini, \xE7al\u0131\u015Fanlar\u0131n\u0131 ve temsilcilerini her t\xFCrl\xFC iddia, dava nedeni, talep, tazminat, kay\u0131p, zarar, para cezas\u0131na kar\u015F\u0131 tazmin ediyor ve masun tutuyorsunuz. , cezalar veya her t\xFCrl\xFC veya nitelikteki di\u011Fer zararlar. \xDC\xE7\xFCnc\xFC taraflar\u0131n getirdi\u011Fi makul yasal ve muhasebe \xFCcretleri dahil ancak bunlarla s\u0131n\u0131rl\u0131 olmamak \xFCzere her t\xFCrl\xFC masrafa kar\u015F\u0131 bizi a\u015Fa\u011F\u0131dakilere kar\u015F\u0131 savunmay\u0131 ve tazmin etmeyi kabul edersiniz: A. Bu Web Sitesi H\xFCk\xFCm, Ko\u015Ful ve Bildirimlerini veya burada at\u0131fta bulunulan belgeleri ihlal etmeniz; B. Herhangi bir yasay\u0131 veya \xFC\xE7\xFCnc\xFC bir taraf\u0131n haklar\u0131n\u0131 ihlal etmeniz; veya C. Bu web sitesini kullanman\u0131z\u0131n bir sonucu olarak. Yasad\u0131\u015F\u0131 veya yasakl\u0131 kullan\u0131mlara izin verilmez. Bu web sitesini yasa d\u0131\u015F\u0131 veya bu \u015Fartlar, ko\u015Fullar ve bildirimlerle yasaklanan herhangi bir ama\xE7 i\xE7in kullanmayaca\u011F\u0131n\u0131z\u0131 garanti edersiniz. \xDC\xE7\xFCnc\xFC Taraf Sitelere Ba\u011Flant\u0131 Verilmesi Bu web sitesi Geccele'ye aittir. Sizin d\u0131\u015F\u0131n\u0131zdaki taraflarca i\u015Fletilen web sitelerine ba\u011Flant\u0131lar i\xE7erebilir. Bu ba\u011Flant\u0131lar yaln\u0131zca referans ama\xE7l\u0131d\u0131r. Geccele bu t\xFCr web sitelerini kontrol etmez ve i\xE7eriklerinden veya kullan\u0131mlar\u0131ndan sorumlu de\u011Fildir. Geccele'nin bu t\xFCr web sitelerine ba\u011Flant\u0131 vermesi, bu web sitelerindeki materyallerin onayland\u0131\u011F\u0131 veya bunlar\u0131n operat\xF6rleriyle herhangi bir ili\u015Fkisi oldu\u011Fu anlam\u0131na gelmez." } },
  "BookingConditionsDesc3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Otel/tatil k\xF6y\xFC/villa/rezidans a\xE7\u0131klamalar\u0131yla ilgili hi\xE7bir sorumluluk kabul edilmez. Bir tesis veya \xF6zellik sizin i\xE7in \xF6zellikle \xF6nemliyse Geccele'den veya lokasyon/tatil k\xF6y\xFC/villa/rezidans tedarik\xE7isinden (lokasyon/tatil k\xF6y\xFC/villa/rezidans/tedarik\xE7iyle do\u011Frudan ileti\u015Fime ge\xE7menizden sorumlu de\u011Filiz) \u015Funlar\u0131 sa\u011Flamas\u0131n\u0131 isteyebilirsiniz: Tesis veya \xF6zelli\u011Fin konaklaman\u0131z s\xFCresince mevcut olmas\u0131. Mevcut olup olmayaca\u011F\u0131n\u0131 kontrol etmelisiniz. Baz\u0131 olanaklar t\xFCm oda tiplerinde mevcut olmayabilir. \xD6rne\u011Fin y\xFCzme havuzlar\u0131, plajlar ve klima yaln\u0131zca sezonluk olarak mevcut olabilir ve konaklaman\u0131z s\xFCresince bu olanaklar\u0131n mevcut olup olmad\u0131\u011F\u0131n\u0131 kontrol etmek sizin sorumlulu\u011Funuzdad\u0131r. Check-in saatlerinin \xFClkeden \xFClkeye ve tesisten tesise de\u011Fi\u015Fti\u011Fini l\xFCtfen unutmay\u0131n. Foto\u011Fraf ve g\xF6rseller \xFCr\xFCn\xFCm\xFCz\xFCn g\xF6sterge niteli\u011Finde ve/veya genel temsili olabilir. Otellerimizin/tatil k\xF6ylerimizin/rezidanslar\u0131m\u0131z\u0131n/villalar\u0131m\u0131z\u0131n t\xFCm foto\u011Fraflar\u0131 genellikle Yaz sezonunda (Haziran-A\u011Fustos) \xE7ekilmi\u015Ftir. Geccele Kullan\u0131lan g\xF6rsellerin sat\u0131lan \xFCr\xFCn\xFC temsil eden ve g\xFCncel olmas\u0131 i\xE7in her t\xFCrl\xFC \xE7abay\u0131 g\xF6steriyoruz ancak do\u011Frulu\u011Funu garanti edemiyoruz. Foto\u011Fraflar\u0131n belirli bir sezona ve konuklara tahsis edilen odalara ait olmas\u0131 \u015Fart de\u011Fildir ve rezervasyon yap\u0131lan oda tiplerinden farkl\u0131 olabilir; Geccele rezerve edilen oda tipini/tiplerini sa\u011Flamaya \xE7al\u0131\u015Facakt\u0131r ancak iki yatakl\u0131 oda yerine iki yatakl\u0131 odan\u0131n tahsis edilebilece\u011Fi durumlar olabilir. Geccele olmas\u0131na ra\u011Fmen Geccele tatile \xE7\u0131kmadan \xF6nce m\xFC\u015Fterilerini g\xFCncellemek i\xE7in her t\xFCrl\xFC \xE7abay\u0131 g\xF6stermektedir. geccele.com, geccele.com'da listelenen lokasyon, resort, rezidans ve villalar\u0131n \xE7evresindeki baz\u0131 in\u015Faat \xE7al\u0131\u015Fmalar\u0131 hakk\u0131nda g\xFCncel bilgi sa\u011Flamaktan sorumlu de\u011Fildir. \xD6rne\u011Fin, T\xFCrkiye'de 31 Ekim - 15 May\u0131s tarihleri aras\u0131nda deniz kenar\u0131ndaki tatil yerlerinde in\u015Faat i\u015Fleri yap\u0131lmas\u0131na izin verildi\u011Fini, dolay\u0131s\u0131yla Geccele'yi l\xFCtfen unutmay\u0131n. \xFC\xE7\xFCnc\xFC \u015Fah\u0131slar taraf\u0131ndan yap\u0131lan in\u015Faat ve benzeri \xE7al\u0131\u015Fmalar\u0131 engelleyemez veya \xF6ng\xF6remez. Geccele ile rezervasyon yapt\u0131\u011F\u0131n\u0131z lokasyon/tatil k\xF6y\xFC/villa/rezidans taraf\u0131ndan lokasyon/tatil k\xF6y\xFC/villa/rezidans binalar\u0131nda herhangi bir in\u015Faat \xE7al\u0131\u015Fmas\u0131 yap\u0131l\u0131rsa ve tatiliniz olumsuz etkilenirse, derhal bizi bilgilendirmelisiniz. Size yak\u0131n alternatif bir lokasyon veya ba\u015Fka se\xE7enekler sunabilmemiz i\xE7in geccele.com veya +90 (850) 2420799) Bu bize herhangi bir sorunu derhal \xE7\xF6zme f\u0131rsat\u0131 verir; aksi takdirde ortaya \xE7\u0131kan hak talepleri ge\xE7ersiz olabilir." } },
  "GDPRDesc1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "G\u0130ZL\u0130L\u0130K/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131n\u0131n Amac\u0131 Gizlilik/Bu Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131; www.geccele.com (Geccele) ne t\xFCr ki\u015Fisel veriler topluyor, A. Bu ki\u015Fisel veriler nas\u0131l kullan\u0131l\u0131yor, B. Geccele ki\u015Fisel verilerinizi kimlerle payla\u015Fabiliyor, C. Geccele neleri i\u015Fliyor? Ki\u015Fisel verileriniz \xFCzerindeki haklar\u0131n\u0131z\u0131n neler oldu\u011Funu ve bu haklar\u0131 nas\u0131l kullanabilece\u011Finizi, D. Elektronik ticari ileti alma konusundaki olumlu veya olumsuz tercihlerinizi nas\u0131l de\u011Fi\u015Ftirebilece\u011Finizi a\xE7\u0131klamaktad\u0131r. \u0130\u015Flenen Ki\u015Fisel Verileriniz ve Ki\u015Fisel Veri \u0130\u015Flemenin Amac\u0131 ve Dayana\u011F\u0131 Geccele'nin online sat\u0131\u015F platformu olan Geccele, \xFCyelerine daha iyi hizmet verebilmek amac\u0131yla 5651 Say\u0131l\u0131 \u0130nternet Ortam\u0131nda Yap\u0131lan Yay\u0131nlar\u0131n D\xFCzenlenmesi ve Bunlarla M\xFCcadele Hakk\u0131nda Kanun Bu Yay\u0131nlar Yoluyla \u0130\u015Flenen Su\xE7lar ve ilgili ikincil mevzuat. Ba\u015Fta 6563 Say\u0131l\u0131 Elektronik Ticaretin D\xFCzenlenmesi Hakk\u0131nda Kanun ve ilgili ikincil mevzuat, 5237 Say\u0131l\u0131 T\xFCrk Ceza Kanunu ve 6698 Say\u0131l\u0131 Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanunu olmak \xFCzere ilgili mevzuattan kaynaklanan hukuki y\xFCk\xFCml\xFCl\xFCkler ve hizmet standartlar\u0131 \xE7er\xE7evesinde ; S\xF6z konusu amac\u0131 ve hukuki y\xFCk\xFCml\xFCl\xFCkleri yerine getirmenizi sa\u011Flayacak ki\u015Fisel verileriniz (ad\u0131n\u0131z, soyad\u0131n\u0131z, do\u011Fum tarihiniz, cep telefonu numaran\u0131z, sabit hat telefon numaran\u0131z, e-posta adresiniz, cinsiyetiniz, adresiniz, sosyal medya hesaplar\u0131na ba\u011Flan\u0131lmas\u0131 halinde) Sizlere daha iyi hizmet verebilmek ve istatistiksel \xE7al\u0131\u015Fmalar yapabilmek. \xDCyenin bu kanallar arac\u0131l\u0131\u011F\u0131yla payla\u015F\u0131lmas\u0131n\u0131 onaylad\u0131\u011F\u0131 bilgiler dahil ancak bunlarla s\u0131n\u0131rl\u0131 olmamak \xFCzere, kullan\u0131c\u0131y\u0131 do\u011Frudan veya dolayl\u0131 olarak tan\u0131mlayan her t\xFCrl\xFC ki\u015Fisel bilgiyi sizden talep etmektedir. 'www.geccele.com' hizmetlerinden faydalanabilmeniz i\xE7in bu ki\u015Fisel verileriniz, yukar\u0131da belirtilen ama\xE7lar ve kapsam d\u0131\u015F\u0131nda kullan\u0131lmamak kayd\u0131yla, a\xE7\u0131k r\u0131zan\u0131za istinaden, bilgi g\xFCvenli\u011Fi tedbirleri al\u0131narak i\u015Flenecek ve saklanacakt\u0131r. i\u015Fbu Gizlilik/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131 ve \u0130leti\u015Fim \u0130zni. Ki\u015Fisel Verilerinize \u0130li\u015Fkin Haklar\u0131n\u0131z: Ki\u015Fisel verilerinizin neler i\u015Flendi\u011Fini, i\u015Flenme amac\u0131na uygun kullan\u0131l\u0131p kullan\u0131lmad\u0131\u011F\u0131n\u0131, yurt i\xE7inde veya yurt d\u0131\u015F\u0131nda ki\u015Fisel verilerin aktar\u0131ld\u0131\u011F\u0131 \xFC\xE7\xFCnc\xFC ki\u015Fileri \xF6\u011Frenmek ve ki\u015Fisel verilerinizin i\u015Flenmesi halinde ki\u015Fisel verilerinizi de\u011Fi\u015Ftirmek. \u0130\u015Flenen ki\u015Fisel verilerinizin eksik veya yanl\u0131\u015F i\u015Flenmi\u015F olmas\u0131 ya da de\u011Fi\u015Fiklik olmas\u0131 halinde, g\xFCncellenmesi ve/veya silinmesi ve bu durumun ki\u015Fisel verilerinizin aktar\u0131ld\u0131\u011F\u0131 \xFC\xE7\xFCnc\xFC ki\u015Filere bildirilmesini talep etmek i\xE7in gerekli i\u015Flemleri yapabilirsiniz. info mail adresine e-posta g\xF6ndererek de\u011Fi\u015Fiklik, g\xFCncelleme ve/veya silme i\u015Flemlerini ger\xE7ekle\u015Ftirebilirsiniz. 6698 Say\u0131l\u0131 Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Kanununun 11. maddesi uyar\u0131nca di\u011Fer haklar\u0131n\u0131z sakl\u0131d\u0131r. Ki\u015Fisel Verilerin Saklanma S\xFCresi 6563 Say\u0131l\u0131 Elektronik Ticaretin D\xFCzenlenmesi Hakk\u0131nda Kanun uyar\u0131nca; Onay\u0131n geri al\u0131nmas\u0131na ili\u015Fkin kay\u0131tlar bu tarihten itibaren 1 y\u0131l s\xFCreyle saklan\u0131r; Ticari elektronik iletinin i\xE7eri\u011Fi ve g\xF6nderiye ili\u015Fkin di\u011Fer t\xFCm kay\u0131tlar, gerekti\u011Finde ilgili bakanl\u0131\u011Fa sunulmak \xFCzere 3 y\u0131l s\xFCre ile saklanacakt\u0131r. S\xFCrenin ge\xE7mesinin ard\u0131ndan ki\u015Fisel verileriniz \u015Firketimiz taraf\u0131ndan veya talebiniz \xFCzerine silinecek, yok edilecek veya anonim hale getirilecektir. Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131na Y\xF6nelik Tedbirler Ki\u015Fisel verilerin korunmas\u0131 Geccele i\xE7in \xF6nemli bir konudur. Geccele, ki\u015Fisel verileri yetkisiz eri\u015Fime veya bu bilgilerin kaybolmas\u0131na, k\xF6t\xFCye kullan\u0131lmas\u0131na, if\u015Fa edilmesine, de\u011Fi\u015Ftirilmesine veya imha edilmesine kar\u015F\u0131 korumak i\xE7in gerekli \xF6nlemleri al\u0131r. Geccele, ki\u015Fisel verileri saklarken g\xFCvenlik duvarlar\u0131 ve G\xFCvenli Yuva Katman\u0131 (SSL) \u015Fifrelemesi gibi genel kabul g\xF6rm\xFC\u015F g\xFCvenlik teknolojisi standartlar\u0131n\u0131 kullan\u0131r. Ayr\u0131ca ki\u015Fisel verilerinizin www.geccele.com'a web sitesi/mobil uygulama/mobil sitesi \xFCzerinden g\xF6nderilmesi s\u0131ras\u0131nda bu veriler SSL kullan\u0131larak aktar\u0131lmaktad\u0131r. Geccele, ki\u015Fisel verilerinizi gizli tutmay\u0131, gizlili\u011Fin ve g\xFCvenli\u011Fin sa\u011Flanmas\u0131 i\xE7in gerekli teknik ve idari tedbirleri almay\u0131 ve gerekli \xF6zeni g\xF6stermeyi taahh\xFCt eder. Geccele gerekli bilgi g\xFCvenli\u011Fi tedbirlerini almakla birlikte, siteye ve sisteme yap\u0131lan sald\u0131r\u0131lar sonucunda ki\u015Fisel verilerin zarar g\xF6rmesi veya \xFC\xE7\xFCnc\xFC ki\u015Filerin eline ge\xE7mesi durumunda, derhal sizi ve Ki\u015Fisel Verileri Koruma Kurulu'nu bilgilendirir ve gerekli tedbirleri al\u0131r. Gizlilik/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131 ve \u0130leti\u015Fim \u0130zninde De\u011Fi\u015Fiklikler Geccele, i\u015Fbu Gizlilik/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131 ve \u0130leti\u015Fim \u0130zninde diledi\u011Fi zaman de\u011Fi\u015Fiklik yapabilir." } },
  "GDPRDesc2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bu de\u011Fi\u015Fiklikler, yeni de\u011Fi\u015Ftirilen Gizlilik/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131 ve \u0130leti\u015Fim \u0130zni'nin 'www.geccele.com' internet sitesinde yer almas\u0131yla derhal ge\xE7erlilik kazan\u0131r. \u0130\u015Fbu Gizlilik/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131 ve \u0130leti\u015Fim \u0130znindeki de\u011Fi\u015Fikliklerden haberdar olabilmeniz i\xE7in \xFCyelerimize gerekli bilgilendirme yap\u0131lacakt\u0131r. Kullan\u0131c\u0131lar \xDCyelik/Ki\u015Fisel bilgilerini ve ileti\u015Fim tercihlerini diledikleri zaman g\xFCncelleyebilirler. Bu konuyla ilgili taleplerinizi info mail adresine e-posta g\xF6ndererek iletebilirsiniz. Talebiniz 30 (otuz) g\xFCn i\xE7erisinde de\u011Ferlendirilecek ve talebinizin sonucu hakk\u0131nda taraf\u0131n\u0131za yaz\u0131l\u0131 olarak bilgi verilecektir. Ayr\u0131ca kullan\u0131c\u0131lar, 'Gizlilik/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131 ve \u0130leti\u015Fim \u0130zni'ne ili\u015Fkin taleplerini info mail adresine e-posta g\xF6ndererek iletebilirler. Uygulanacak Hukuk, Yetkili Mahkeme ve \u0130cra Daireleri Bu Gizlilik/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131 ve \u0130leti\u015Fim \u0130zni, T\xFCrkiye Cumhuriyeti kanunlar\u0131na tabidir. Gizlilik/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131 ve \u0130leti\u015Fim \u0130zni'nin uygulanmas\u0131ndan do\u011Fabilecek her t\xFCrl\xFC ihtilaf\u0131n \xE7\xF6z\xFCm\xFCnde Antalya (Merkez) Mahkeme ve \u0130cra Daireleri yetkilidir. \u0130leti\u015Fim \u0130zni Bu Gizlilik/Ki\u015Fisel Verilerin Korunmas\u0131 Politikas\u0131n\u0131 ve \u0130leti\u015Fim \u0130zni'ni kabul ederek, ki\u015Fisel verilerinizin bizimle payla\u015F\u0131lmas\u0131na izin vermi\u015F oluyorsunuz. Sizlere \xE7e\u015Fitli avantajlar sa\u011Flamak ve \xF6zel promosyon, promosyon, reklam, sat\u0131\u015F, pazarlama, anket ve benzeri ama\xE7larla telefon, k\u0131sa mesaj (SMS), e-posta ve benzeri yollarla her t\xFCrl\xFC elektronik ileti\u015Fimin yap\u0131labilmesi amac\u0131yla ve di\u011Fer ileti\u015Fim mesajlar\u0131n\u0131 g\xF6ndermek; Geccele'nin s\xF6zle\u015Fme ili\u015Fkisi i\xE7inde oldu\u011Fu \xFC\xE7\xFCnc\xFC \u015Fah\u0131slara toplanmas\u0131na, saklanmas\u0131na, i\u015Flenmesine, kullan\u0131lmas\u0131na ve aktar\u0131lmas\u0131na izin veriyorsunuz. Bilgilendirme metnini okudum ve anlad\u0131m. Ki\u015Fisel verilerimin Geccele taraf\u0131ndan yukar\u0131da belirtilen ama\xE7larla i\u015Flenmesine ve burada belirtilen ki\u015Fi ve kurumlara aktar\u0131lmas\u0131na a\xE7\u0131k\xE7a izin veriyorum. " } },
  "CookiePolicyDesc1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele'nin gizlilik politikas\u0131na ho\u015F geldiniz. Geccele olarak, \xE7evrimi\xE7i rezervasyonun sizin a\xE7\u0131n\u0131zdan \xE7ok fazla g\xFCven gerektirdi\u011Fini biliyoruz. Gizlilik politikas\u0131, haber b\xFCltenimize kaydoldu\u011Funuzda, bir \xFCr\xFCn veya hizmet sat\u0131n ald\u0131\u011F\u0131n\u0131zda veya bir yar\u0131\u015Fmaya kat\u0131ld\u0131\u011F\u0131n\u0131zda bu web sitesi arac\u0131l\u0131\u011F\u0131yla sa\u011Flayabilece\u011Finiz veriler de dahil olmak \xFCzere, bu web sitesini kullanman\u0131z yoluyla Geccele'nin ki\u015Fisel verilerinizi nas\u0131l toplad\u0131\u011F\u0131 ve i\u015Fledi\u011Fi hakk\u0131nda bilgi sa\u011Flamay\u0131 ama\xE7lamaktad\u0131r. . Verilerinizi nas\u0131l ve neden kulland\u0131\u011F\u0131m\u0131z\u0131 tam olarak anlayabilmeniz i\xE7in, hakk\u0131n\u0131zdaki ki\u015Fisel verileri toplarken veya i\u015Flerken belirli durumlarda sunabilece\u011Fimiz di\u011Fer gizlilik politikalar\u0131 veya adil i\u015Flem politikalar\u0131yla birlikte bu gizlilik politikas\u0131n\u0131 okuman\u0131z \xF6nemlidir. Bu gizlilik politikas\u0131, di\u011Fer bildirimleri ve gizlilik politikalar\u0131n\u0131 tamamlar ve bunlar\u0131 ge\xE7ersiz k\u0131lma amac\u0131n\u0131 ta\u015F\u0131maz. KONTROL\xD6R Geccele, ki\u015Fisel verilerinizin denetleyicisidir ve sorumludur (bu gizlilik politikas\u0131nda \u201Cbiz\u201D, \u201Cbize\u201D veya \u201Cbizim\u201D olarak an\u0131lacakt\u0131r). Bu gizlilik politikas\u0131na ili\u015Fkin sorular\u0131n izlenmesinden sorumlu bir veri koruma g\xF6revlisi (DPO) atad\u0131k. Yasal gizlilik haklar\u0131n\u0131z\u0131 kullanma talepleri de dahil olmak \xFCzere, bu gizlilik politikas\u0131 hakk\u0131nda herhangi bir sorunuz varsa, l\xFCtfen a\u015Fa\u011F\u0131da verilen bilgileri kullanarak VKG ile ileti\u015Fime ge\xE7in. \u0130LET\u0130\u015E\u0130M B\u0130LG\u0130LER\u0130 Bu gizlilik politikas\u0131 veya gizlilik uygulamalar\u0131m\u0131z hakk\u0131nda herhangi bir sorunuz varsa, l\xFCtfen a\u015Fa\u011F\u0131daki yollarla VKG ile ileti\u015Fime ge\xE7in: T\xFCzel ki\u015Fili\u011Fin tam ad\u0131: Geccele E-posta adresi: info Posta adresi: Alt\u0131nova Sinan Mah. 245_1 Sk. Sperta No:1, \u0130\xE7 Kap\u0131 No:10 Kepez / Antalya, Telefon numaras\u0131: +90 850 242 07 99 Ki\u015Fisel bilgiler, T\xFCrkiye'nin veri koruma konular\u0131nda denetleyici kurumu, Diledi\u011Finiz zaman Veri Koruma Kurumuna (KVKK) (https://sikayet.kvkk.gov.tr/) \u015Fikayette bulunma hakk\u0131n\u0131z bulunmaktad\u0131r. Ancak KVKK ile ileti\u015Fime ge\xE7meden \xF6nce endi\u015Felerinizi gidermek i\xE7in sizinle ileti\u015Fime ge\xE7meyi \xE7ok isteriz, bu nedenle l\xFCtfen \xF6nce bizimle ileti\u015Fime ge\xE7in. G\u0130ZL\u0130L\u0130K POL\u0130T\u0130KASI DE\u011E\u0130\u015E\u0130KL\u0130KLER\u0130 VE DE\u011E\u0130\u015E\u0130KL\u0130KLER HAKKINDA B\u0130Z\u0130 B\u0130LG\u0130LEND\u0130RME G\xD6REV\u0130N\u0130Z Gizlilik politikam\u0131z\u0131 d\xFCzenli olarak g\xF6zden ge\xE7iriyoruz. Bu s\xFCr\xFCm en son 1 Nisan 2024'te g\xFCncellenmi\u015Ftir. Hakk\u0131n\u0131zda tuttu\u011Fumuz ki\u015Fisel bilgilerin do\u011Fru ve g\xFCncel olmas\u0131 \xF6nemlidir. Bizimle ili\u015Fkiniz s\xFCresince ki\u015Fisel verilerinizin de\u011Fi\u015Fmesi durumunda l\xFCtfen bizi bilgilendiriniz. \xDC\xC7\xDCNC\xDC TARAF BA\u011ELANTILARI Bu web sitesi, \xFC\xE7\xFCnc\xFC taraf web sitelerine, eklentilere ve uygulamalara ba\u011Flant\u0131lar i\xE7erebilir. Bu ba\u011Flant\u0131lara t\u0131klamak veya bunlar\u0131 etkinle\u015Ftirmek, \xFC\xE7\xFCnc\xFC taraflar\u0131n hakk\u0131n\u0131zda veri toplamas\u0131na veya payla\u015Fmas\u0131na olanak tan\u0131yabilir. Bu \xFC\xE7\xFCnc\xFC taraf web sitelerini kontrol etmiyoruz ve gizlilik bildirimlerinden sorumlu de\u011Filiz. Sitemizden ayr\u0131ld\u0131\u011F\u0131n\u0131zda ziyaret etti\u011Finiz her web sitesinin gizlilik politikas\u0131n\u0131 okuman\u0131z\u0131 \xF6neririz. 2. HAKKINIZDA TOPLADI\u011EIMIZ VER\u0130LER Ki\u015Fisel veriler veya ki\u015Fisel bilgiler, bir birey hakk\u0131nda o ki\u015Fiyi tan\u0131mlayan her t\xFCrl\xFC bilgi anlam\u0131na gelir. Tan\u0131mlay\u0131c\u0131lar\u0131n kald\u0131r\u0131ld\u0131\u011F\u0131 verileri (anonim veriler) i\xE7ermez. Hakk\u0131n\u0131zda a\u015Fa\u011F\u0131daki \u015Fekilde grupland\u0131rd\u0131\u011F\u0131m\u0131z farkl\u0131 ki\u015Fisel bilgileri toplayabilir, kullanabilir, saklayabilir ve aktarabiliriz: - Kimlik Verileri, ad, k\u0131zl\u0131k soyad\u0131, soyad\u0131, kullan\u0131c\u0131 ad\u0131 veya benzeri tan\u0131mlay\u0131c\u0131, medeni durum, unvan, do\u011Fum tarihi ve cinsiyeti i\xE7erir. - \u0130leti\u015Fim Verileri fatura adresini, teslimat adresini, e-posta adresini ve telefon numaralar\u0131n\u0131 i\xE7erir. - Finansal Veriler banka hesab\u0131 ve \xF6deme kart\u0131 bilgilerini i\xE7erir. - \u0130\u015Flem Verileri, size yap\u0131lan ve taraf\u0131n\u0131zdan yap\u0131lan \xF6demelerin ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 ve bizden sat\u0131n ald\u0131\u011F\u0131n\u0131z \xFCr\xFCn ve hizmetlerin di\u011Fer ayr\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131 i\xE7erir. - Teknik Veriler, buna eri\u015Fmek i\xE7in kulland\u0131\u011F\u0131n\u0131z cihazlardaki internet protokol (IP) adresi, oturum a\xE7ma bilgileri, taray\u0131c\u0131 t\xFCr\xFC ve s\xFCr\xFCm\xFC, saat dilimi ayar\u0131 ve konumu, taray\u0131c\u0131 eklenti t\xFCrleri ve s\xFCr\xFCmleri, i\u015Fletim sistemi ve platformu ve di\u011Fer teknolojik \xFCr\xFCnleri i\xE7erir. \u0130nternet sitesi. - Profil Verileri, kullan\u0131c\u0131 ad\u0131n\u0131z\u0131 ve \u015Fifrenizi, yapt\u0131\u011F\u0131n\u0131z t\xFCm sat\u0131n al\u0131mlar\u0131 veya sipari\u015Fleri, ilgi alanlar\u0131n\u0131z\u0131, tercihlerinizi, geri bildirimlerinizi ve anket yan\u0131tlar\u0131n\u0131z\u0131 i\xE7erir. - Kullan\u0131m Verileri web sitemizi, \xFCr\xFCnlerimizi ve hizmetlerimizi nas\u0131l kulland\u0131\u011F\u0131n\u0131za ili\u015Fkin bilgileri i\xE7erir. - Pazarlama ve \u0130leti\u015Fim Verileri, bizden ve \xFC\xE7\xFCnc\xFC taraflar\u0131m\u0131zdan pazarlama ve ileti\u015Fim tercihlerini alma konusundaki tercihlerinizi i\xE7erir." } },
  "CookiePolicyDesc2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130statistiksel veya demografik veriler gibi Toplu Verileri de herhangi bir ama\xE7la topluyor, kullan\u0131yor ve payla\u015F\u0131yoruz. Toplu Veriler ki\u015Fisel verilerinizden t\xFCretilebilir ancak do\u011Frudan veya dolayl\u0131 olarak kimli\u011Finizi a\xE7\u0131\u011Fa \xE7\u0131karmayaca\u011F\u0131ndan yasal olarak ki\u015Fisel veri olarak kabul edilmez. \xD6rne\u011Fin, belirli bir web sitesi \xF6zelli\u011Fine eri\u015Fen kullan\u0131c\u0131lar\u0131n y\xFCzdesini hesaplamak i\xE7in Kullan\u0131m Verilerinizi toplayabiliriz. Ancak, Toplu Verileri ki\u015Fisel verilerinizle birle\u015Ftirir veya ba\u011Flarsak ve dolay\u0131s\u0131yla sizi do\u011Frudan veya dolayl\u0131 olarak tan\u0131mlarsak, birle\u015Ftirilmi\u015F verileri bu gizlilik politikas\u0131na uygun olarak kullan\u0131lacak ki\u015Fisel veriler olarak ele al\u0131r\u0131z. Hakk\u0131n\u0131zda herhangi bir \xD6zel Kategori Ki\u015Fisel Veri toplam\u0131yoruz (buna \u0131rk\u0131n\u0131z veya etnik k\xF6keniniz, dini veya felsefi inan\xE7lar\u0131n\u0131z, cinsel ya\u015Fam\u0131n\u0131z, cinsel y\xF6neliminiz, siyasi g\xF6r\xFC\u015Fleriniz, sendika \xFCyeli\u011Finiz, sa\u011Fl\u0131\u011F\u0131n\u0131zla ilgili bilgiler ve genetik ve biyometrik verileriniz hakk\u0131ndaki ayr\u0131nt\u0131lar dahildir) . Ayr\u0131ca cezai mahkumiyetler ve su\xE7lar hakk\u0131nda da herhangi bir bilgi toplam\u0131yoruz. K\u0130\u015E\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N\u0130Z\u0130 SA\u011ELAYAMAZSANIZ Kanunen veya sizinle yapt\u0131\u011F\u0131m\u0131z bir s\xF6zle\u015Fmenin \u015Fartlar\u0131 uyar\u0131nca ki\u015Fisel verileri toplamam\u0131z gerekiyorsa ve talep etti\u011Finizde bu verileri sa\u011Flamazsan\u0131z, s\xF6zle\u015Fmeyi yerine getiremeyebiliriz. sizinle bir anla\u015Fmaya varmak veya girmeye \xE7al\u0131\u015Fmak (\xF6rne\u011Fin, size mal veya hizmet sa\u011Flamak i\xE7in). Bu durumda bizden sat\u0131n ald\u0131\u011F\u0131n\u0131z bir \xFCr\xFCn veya hizmeti iptal etmemiz gerekirse sizinle ileti\u015Fime ge\xE7ece\u011Fiz. 3. K\u0130\u015E\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N\u0130Z NASIL TOPLANIR? Sizden ve sizin hakk\u0131n\u0131zda veri toplamak i\xE7in a\u015Fa\u011F\u0131dakiler de dahil olmak \xFCzere farkl\u0131 y\xF6ntemler kullan\u0131yoruz: - Do\u011Frudan etkile\u015Fim. Formlar\u0131 doldurarak veya posta, telefon, e-posta veya ba\u015Fka bir yolla bize yazarak Kimlik, \u0130leti\u015Fim ve Finansal Verilerinizi bize sa\u011Flayabilirsiniz. Bu, a\u015Fa\u011F\u0131daki durumlarda sa\u011Flad\u0131\u011F\u0131n\u0131z ki\u015Fisel verileri i\xE7erir: - \xFCr\xFCnlerimiz veya hizmetlerimiz i\xE7in rezervasyon yapt\u0131\u011F\u0131n\u0131zda ve/veya sat\u0131n ald\u0131\u011F\u0131n\u0131zda ve/veya bunlara ilgi duydu\u011Funuzda; - web sitemizde bir hesap olu\u015Fturdu\u011Funuzda; - hizmetimize veya yay\u0131nlar\u0131m\u0131za abone oldu\u011Funuzda; - size pazarlama y\xF6ntemleriyle ula\u015Fmam\u0131z\u0131 istedi\u011Finizde; - bir yar\u0131\u015Fmaya, promosyona veya ankete kat\u0131ld\u0131\u011F\u0131n\u0131zda; veya - bize geri bildirimde bulundu\u011Funuzda, bir inceleme b\u0131rak\u0131n veya bizimle ileti\u015Fime ge\xE7in. - Otomatik teknolojiler veya etkile\u015Fimler. Web sitemizle etkile\u015Fime girdi\u011Finizde donan\u0131m\u0131n\u0131z, taray\u0131c\u0131 hareketleriniz ve kal\u0131plar\u0131n\u0131z hakk\u0131ndaki Teknik Verileri otomatik olarak toplar\u0131z. Bu ki\u015Fisel verileri \xE7erezleri, sunucu g\xFCnl\xFCklerini ve benzer teknolojileri kullanarak topluyoruz. \xC7erezlerimizi kullanan di\u011Fer web sitelerini ziyaret ederseniz sizin hakk\u0131n\u0131zda Teknik Veriler de alabiliriz. Daha fazla bilgi i\xE7in l\xFCtfen \xE7erez politikam\u0131za bak\u0131n. - \xDC\xE7\xFCnc\xFC taraflar veya kamuya a\xE7\u0131k kaynaklar. \xDC\xE7\xFCnc\xFC taraflardan ve kamu kaynaklar\u0131ndan sizin hakk\u0131n\u0131zda ki\u015Fisel bilgileri a\u015Fa\u011F\u0131daki yollarla alaca\u011F\u0131z: A\u015Fa\u011F\u0131daki taraflardan Teknik Veriler: (a) Google, Facebook, Instagram, Twitter, LinkedIn gibi AB d\u0131\u015F\u0131ndaki analiz sa\u011Flay\u0131c\u0131lar\u0131; (b) AB i\xE7inde Criteo ve AB d\u0131\u015F\u0131nda Taboola, Facebook, Google, Sojern, Tripadvisor gibi reklam a\u011Flar\u0131; ve (c) Google, Yahoo, MSN veya AB d\u0131\u015F\u0131ndaki benzer bilgi arama sa\u011Flay\u0131c\u0131lar\u0131. (d) WorldPay, Wirecard, Ingenico, Adyen, PaYU, Iyizico gibi AB i\xE7indeki VEYA d\u0131\u015F\u0131ndaki teknik, \xF6deme ve teslimat hizmetleri sa\u011Flay\u0131c\u0131lar\u0131ndan \u0130leti\u015Fim, Mali ve \u0130\u015Flem Verileri. 4. K\u0130\u015E\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N\u0130Z\u0130 NASIL KULLANIYORUZ Ki\u015Fisel verilerinizi yaln\u0131zca yasalar\u0131n izin verdi\u011Fi durumlarda kullanaca\u011F\u0131z. Ki\u015Fisel verilerinizi en s\u0131k a\u015Fa\u011F\u0131daki durumlarda kullan\u0131r\u0131z: Sizinle yapmak \xFCzere oldu\u011Fumuz veya imzalam\u0131\u015F oldu\u011Fumuz bir s\xF6zle\u015Fmeyi yerine getirmemiz gerekti\u011Finde, \xF6rne\u011Fin verilerinizi konaklama sa\u011Flamak ve di\u011Fer hizmet sa\u011Flay\u0131c\u0131lar\u0131n bunu yapabilmesini sa\u011Flamak i\xE7in kullanmak. talep etti\u011Finiz hizmetin rezervasyonunu yap\u0131n; Me\u015Fru \xE7\u0131karlar\u0131m\u0131z (veya \xFC\xE7\xFCnc\xFC bir taraf\u0131n \xE7\u0131karlar\u0131) i\xE7in gerekli oldu\u011Funda ve sizin \xE7\u0131karlar\u0131n\u0131z ve temel haklar\u0131n\u0131z bu \xE7\u0131karlar\u0131n \xF6n\xFCne ge\xE7mez. Yasal bir y\xFCk\xFCml\xFCl\xFC\u011Fe uymam\u0131z gerekti\u011Finde. Ki\u015Fisel verilerinizin i\u015Flenmesinin yasal dayana\u011F\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek i\xE7in \u201CS\xF6zl\xFCk - Yasal Dayanak\u201D ba\u015Fl\u0131\u011F\u0131 alt\u0131ndaki 10. b\xF6l\xFCme bak\u0131n. Genel olarak, ki\u015Fisel verilerinizin i\u015Flenmesi i\xE7in onay almay\u0131 yasal bir dayanak olarak g\xF6rm\xFCyoruz, ancak \xFC\xE7\xFCnc\xFC bir tarafa e-posta veya k\u0131sa mesaj yoluyla do\u011Frudan pazarlama ileti\u015Fimleri g\xF6ndermeden \xF6nce onay\u0131n\u0131z\u0131 alaca\u011F\u0131z. Bizimle ileti\u015Fime ge\xE7erek pazarlama onay\u0131n\u0131z\u0131 istedi\u011Finiz zaman geri \xE7ekme hakk\u0131na sahipsiniz." } },
  "CookiePolicyDesc3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "K\u0130\u015E\u0130SEL VER\u0130LER\u0130N\u0130Z\u0130 KULLANMA AMA\xC7LARIMIZ Ki\u015Fisel verilerinizi kullanmay\u0131 planlad\u0131\u011F\u0131m\u0131z t\xFCm nedenleri ve hukuki dayanaklar\u0131 a\u015Fa\u011F\u0131da tablo halinde a\xE7\u0131klad\u0131k. Uygun oldu\u011Fu yerde me\u015Fru menfaatlerimizin neler oldu\u011Funu belirttik. Verilerinizi kullanma ama\xE7lar\u0131m\u0131za ba\u011Fl\u0131 olarak ki\u015Fisel verilerinizi birden fazla yasal dayanakla i\u015Fleyebilece\u011Fimizi unutmay\u0131n. Tabloda birden fazla hukuki dayana\u011F\u0131n yer ald\u0131\u011F\u0131 ki\u015Fisel verilerinizi i\u015Flemek i\xE7in kulland\u0131\u011F\u0131m\u0131z dayanaklara ili\u015Fkin detayl\u0131 bilgiye ihtiyac\u0131n\u0131z varsa l\xFCtfen bizimle ileti\u015Fime ge\xE7in. Ama\xE7/Faaliyet #1 Yeni bir m\xFC\u015Fteri olarak kaydolmak Veri t\xFCr\xFC (a) Kimlik (b) \u0130leti\u015Fim Me\u015Fru menfaat gerek\xE7eleri de dahil olmak \xFCzere i\u015Fleme i\xE7in yasal dayanaklar Sizinle bir s\xF6zle\u015Fme yapmak Ama\xE7/Faaliyet #2 A\u015Fa\u011F\u0131dakiler dahil olmak \xFCzere sipari\u015Finizi i\u015Flemek ve g\xF6ndermek: : (a) \xD6demeleri, \xFCcretleri ve masraflar\u0131 y\xF6netmek (b) Bor\xE7lu oldu\u011Fumuz paralar\u0131 toplamak ve tahsil etmek Veri t\xFCr\xFC (a) Kimlik (b) \u0130leti\u015Fim (c) Mali (d) \u0130\u015Flem (e) Pazarlama ve \u0130leti\u015Fim me\u015Fru menfaat i\u015Fleme i\xE7in yasal dayanaklar (a) Sizinle bir s\xF6zle\u015Fmenin ifas\u0131 (b) Me\u015Fru menfaatlerimiz i\xE7in gerekli (bize olan bor\xE7lar\u0131 tahsil etmek i\xE7in) Ama\xE7/Faaliyet #3 A\u015Fa\u011F\u0131dakiler dahil olmak \xFCzere ili\u015Fkimizi y\xF6netmek: (a) Sizi de\u011Fi\u015Fiklikler hakk\u0131nda bilgilendirmek \u015Fartlar\u0131m\u0131z veya gizlilik politikam\u0131z (b) Bir inceleme yazman\u0131z\u0131 veya ankete kat\u0131lman\u0131z\u0131 isteyen \u015Fartlar\u0131m\u0131zda veya gizlilik politikam\u0131zda yap\u0131lan de\u011Fi\u015Fiklikler hakk\u0131nda sizi bilgilendirmek i\xE7in Veri t\xFCr\xFC (a) Kimlik (b) \u0130leti\u015Fim (c) Profil (d) Pazarlama ve \u0130leti\u015Fim Me\u015Fru menfaat gerek\xE7eleri de dahil olmak \xFCzere i\u015Flemenin yasal dayanaklar\u0131 (a) Sizinle yap\u0131lan bir s\xF6zle\u015Fmenin ifas\u0131 (b) Yasal bir y\xFCk\xFCml\xFCl\xFC\u011Fe uygunluk (c) Me\u015Fru menfaatlerimiz i\xE7in gerekli (kay\u0131tlar\u0131m\u0131z\u0131 g\xFCncel tutmak ve m\xFC\u015Fterilerimizin bunlar\u0131 nas\u0131l kulland\u0131\u011F\u0131n\u0131 incelemek i\xE7in) \xDCr\xFCnlerimiz/hizmetlerimiz) Ama\xE7/Faaliyet #4 Bir \xF6d\xFCl \xE7ekili\u015Fine, yar\u0131\u015Fmaya kat\u0131lmak veya bir anketi tamamlamak Veri t\xFCr\xFC (a) Kimlik (b) \u0130leti\u015Fim (c) Profil (d) Kullan\u0131m (e) Pazarlama ve \u0130leti\u015Fim Yasal dayanaklar Me\u015Fru menfaat gerek\xE7eleri de dahil olmak \xFCzere i\u015Fleme (a) Sizinle bir s\xF6zle\u015Fmenin ifas\u0131 (b) Me\u015Fru menfaatlerimiz i\xE7in gerekli (m\xFC\u015Fterilerimizin \xFCr\xFCnlerimizi/hizmetlerimizi nas\u0131l kulland\u0131\u011F\u0131n\u0131 ve i\u015Fimizi nas\u0131l b\xFCy\xFCtt\xFC\u011F\xFCn\xFC ara\u015Ft\u0131rmak i\xE7in) Ama\xE7/Faaliyet #5 \u0130\u015Fimizi y\xF6netmek ve korumak ve bu web sitesi (sorun giderme, veri analizi, test etme, sistem bak\u0131m\u0131, destek, raporlama ve veri bar\u0131nd\u0131rma dahil) Veri t\xFCr\xFC (a) Kimlik (b) \u0130leti\u015Fim (c) Teknik Me\u015Fru menfaat esaslar\u0131 \u0130\u015Fleme i\xE7in yasal dayanaklar, a\u015Fa\u011F\u0131dakiler dahil: (a) Me\u015Fru \xE7\u0131karlar\u0131m\u0131z i\xE7in gerekli (i\u015Fimizi y\xFCr\xFCtmek, y\xF6netim ve BT hizmetleri sa\u011Flamak, a\u011F g\xFCvenli\u011Fi, doland\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011F\u0131n \xF6nlenmesi i\xE7in ve i\u015F yeniden yap\u0131land\u0131rmas\u0131 veya grup yeniden yap\u0131land\u0131rma \xE7al\u0131\u015Fmalar\u0131 ba\u011Flam\u0131nda) (b) Gerekli yasal y\xFCk\xFCml\xFCl\xFC\u011Fe uymak Ama\xE7/Faaliyet #6 \u0130lgili web sitesi i\xE7eri\u011Fini ve reklamlar\u0131 sunmak ve sundu\u011Fumuz reklamlar\u0131n etkinli\u011Fini \xF6l\xE7mek veya anlamak Veri t\xFCr\xFC (a) Kimlik (b) \u0130leti\u015Fim (c) Profil (d) Kullan\u0131m (e) Pazarlama ve \u0130leti\u015Fim (f) Teknik Me\u015Fru Yasal \u0130lgi alanlar\u0131 da dahil olmak \xFCzere i\u015Fleme esaslar\u0131 Me\u015Fru menfaatlerimiz i\xE7in gerekli (m\xFC\u015Fterilerin \xFCr\xFCnlerimizi/hizmetlerimizi nas\u0131l kulland\u0131klar\u0131n\u0131 ara\u015Ft\u0131rmak ve geli\u015Ftirmek, i\u015Fimizi b\xFCy\xFCtmek ve pazarlama stratejimizi bilgilendirmek i\xE7in) Ama\xE7/Faaliyet #7 Web sitemizi, \xFCr\xFCnlerimizi/hizmetlerimizi, pazarlamam\u0131z\u0131 i\u015Fletiyoruz , m\xFC\u015Fteri ili\u015Fkileri ve deneyimleri Geli\u015Ftirmek i\xE7in veri analiti\u011Fini kullan\u0131n Veri t\xFCr\xFC (a) Teknik (b) Me\u015Fru \xE7\u0131kar temelleri de dahil olmak \xFCzere i\u015Fleme i\xE7in yasal dayanaklar\u0131 kullan\u0131n Me\u015Fru \xE7\u0131karlar\u0131m\u0131z i\xE7in gerekli (\xFCr\xFCnlerimiz ve hizmetlerimiz i\xE7in m\xFC\u015Fteri t\xFCrlerini belirlemek, web sitemizi korumak i\xE7in) g\xFCncel ve alakal\u0131, i\u015Fimizi ve pazarlamam\u0131z\u0131 geli\u015Ftirmek, stratejimize bilgi vermek) Ama\xE7/Faaliyet #8 \u0130lginizi \xE7ekebilecek \xFCr\xFCn veya hizmetlere ili\u015Fkin \xF6neri ve \xF6nerilerde bulunmak Veri t\xFCr\xFC (a) Kimlik (b) \u0130leti\u015Fim (c) ) Teknik (d) Kullan\u0131m (e) Profil (f) Pazarlama ve \u0130leti\u015Fim Me\u015Fru \xE7\u0131kar temelleri ayr\u0131ca Me\u015Fru \xE7\u0131karlar\u0131m\u0131z i\xE7in gerekli olanlar da dahil olmak \xFCzere i\u015Fleme i\xE7in yasal dayanaklar (m\xFC\u015Fterilerimizin \xFCr\xFCnlerimizi/hizmetlerimizi nas\u0131l kulland\u0131\u011F\u0131n\u0131 ara\u015Ft\u0131rmak ve i\u015Fimizi b\xFCy\xFCtmek i\xE7in) PAZARLAMA ki\u015Fisel verilerin \xF6zellikle pazarlama ve reklam ama\xE7l\u0131 belirli kullan\u0131mlar\u0131na ili\u015Fkin se\xE7enekler sunmak. PROMOSYON TEKL\u0130FLER\u0130M\u0130Z \u0130stedi\u011Finiz veya ihtiya\xE7 duydu\u011Funuz veya ilginizi \xE7ekebilece\u011Fini d\xFC\u015F\xFCnd\xFC\u011F\xFCm\xFCz \u015Feyler hakk\u0131nda size fikir vermek i\xE7in Kimlik, \u0130leti\u015Fim, Teknik, Kullan\u0131m ve Profil Verilerinizi kullanabiliriz. Hangi \xFCr\xFCn, hizmet ve tekliflerin size uygun olaca\u011F\u0131na bu \u015Fekilde karar veriyoruz (buna pazarlama diyoruz)." } },
  "CookiePolicyDesc4": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bizden bilgi talep ettiyseniz veya bizden \xFCr\xFCn veya hizmet sat\u0131n ald\u0131ysan\u0131z ve bu t\xFCr pazarlama mesajlar\u0131n\u0131 almamay\u0131 se\xE7mediyseniz, pazarlama ileti\u015Fimleri alacaks\u0131n\u0131z. \xDC\xC7\xDCNC\xDC TARAF PAZARLAMA Ki\u015Fisel verilerinizi pazarlama amac\u0131yla herhangi bir \xFC\xE7\xFCnc\xFC tarafla payla\u015Fmadan \xF6nce a\xE7\u0131k onay\u0131n\u0131z\u0131 alaca\u011F\u0131z. OPT-OUT Pazarlama tercihlerinizi ayarlamak i\xE7in web sitesine giri\u015F yaparak ve ilgili kutular\u0131 i\u015Faretleyerek veya i\u015Faretlerini kald\u0131rarak veya bu se\xE7eneklerin mevcut olmad\u0131\u011F\u0131 durumlarda abonelikten \xE7\u0131kma ba\u011Flant\u0131lar\u0131n\u0131 takip ederek istedi\u011Finiz zaman bizden veya \xFC\xE7\xFCnc\xFC taraflardan size pazarlama mesajlar\u0131 g\xF6ndermeyi durdurmam\u0131z\u0131 isteyebilirsiniz. Size g\xF6nderilen herhangi bir pazarlama mesaj\u0131nda. Bu pazarlama mesajlar\u0131n\u0131 almaktan vazge\xE7ti\u011Finizde bu durum, bir \xFCr\xFCn/hizmet sat\u0131n al\u0131m\u0131, garanti kayd\u0131, \xFCr\xFCn/hizmet deneyimi veya ba\u015Fka bir i\u015Flem sonucunda sa\u011Flanan ki\u015Fisel veriler i\xE7in ge\xE7erli olmayacakt\u0131r. \xC7EREZLER Taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131, taray\u0131c\u0131 \xE7erezlerinin t\xFCm\xFCn\xFC veya bir k\u0131sm\u0131n\u0131 reddedecek veya web siteleri \xE7erezleri ayarlad\u0131\u011F\u0131nda veya \xE7erezlere eri\u015Fti\u011Finde sizi uyaracak \u015Fekilde ayarlayabilirsiniz. \xC7erezleri devre d\u0131\u015F\u0131 b\u0131rak\u0131r veya reddederseniz, l\xFCtfen bu web sitesinin baz\u0131 b\xF6l\xFCmlerine eri\u015Filemeyebilece\u011Fini veya d\xFCzg\xFCn \xE7al\u0131\u015Fmayabilece\u011Fini unutmay\u0131n. Kulland\u0131\u011F\u0131m\u0131z \xE7erezler hakk\u0131nda daha fazla bilgi i\xE7in l\xFCtfen \u201C\xC7erez Politikas\u0131\u201D b\xF6l\xFCm\xFCm\xFCze bak\u0131n\u0131z. Web sitemiz, sizi sitemizin di\u011Fer kullan\u0131c\u0131lar\u0131ndan ay\u0131rmak i\xE7in \xE7erezleri kullan\u0131r. Bu, web sitemize g\xF6z att\u0131\u011F\u0131n\u0131zda size iyi bir deneyim sunmam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur ve ayr\u0131ca bize sitemizi geli\u015Ftirme f\u0131rsat\u0131 verir. **\xC7erez, taray\u0131c\u0131n\u0131zda veya kabul etmeniz halinde bilgisayar\u0131n\u0131z\u0131n sabit diskinde saklad\u0131\u011F\u0131m\u0131z k\xFC\xE7\xFCk bir metin dosyas\u0131d\u0131r. *\xC7erezler** daha sonra size \xE7erezi g\xF6nderen alan ad\u0131ndaki bir web sunucusu taraf\u0131ndan okunabilecek bilgiler i\xE7erebilir. Baz\u0131 \xE7erezler yaln\u0131zca belirli \xF6zellikleri kullanman\u0131z durumunda kullan\u0131lacakt\u0131r ve baz\u0131 \xE7erezler platformumuzun, yani web sitemizin, e-postalar\u0131m\u0131z\u0131n ve hizmetlerimizi sunmak i\xE7in kulland\u0131\u011F\u0131m\u0131z di\u011Fer y\xF6ntemlerin i\u015Fleyi\u015Fi i\xE7in gereklidir. Platformumuzda \xE7erezleri farkl\u0131 ama\xE7larla kullan\u0131yoruz: Zorunlu \xC7erezler: Bu \xE7erezler, ziyaret\xE7ilerimizin kulland\u0131\u011F\u0131 platform ve cihaza uyum sa\u011Flayan web sitemizin tam i\u015Flevselli\u011Fini sa\u011Flamak, platformun d\xFCzg\xFCn \xE7al\u0131\u015Fmas\u0131n\u0131 sa\u011Flamak, kay\u0131t olmak i\xE7in kullan\u0131l\u0131r. veya rezervasyon yapmak veya y\xF6netmek i\xE7in bir hesaba giri\u015F yap\u0131n. Web sitemizin t\xFCm \xF6zelliklerini sa\u011Flamak i\xE7in zorunlu \xE7erezler gereklidir. \u0130\u015Flevsel \xC7erezler: Tercihlerinizi hat\u0131rlamak ve web sitemizi verimli ve kullan\u0131c\u0131 dostu bir \u015Fekilde kullanman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olmak i\xE7in de i\u015Flevsel \xE7erezler kullan\u0131r\u0131z. \u0130\u015Flevsel \xE7erezler, konum ve m\xFClk, tarih ve konuk say\u0131s\u0131, para birimi, dil ve g\xF6r\xFCnt\xFClenen m\xFClklere ili\u015Fkin aramalar\u0131n\u0131z\u0131 hat\u0131rlamam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur. Kimlik bilgilerinizi yeniden yazmak zorunda kalmadan hesab\u0131n\u0131za giri\u015F yapabilmeniz i\xE7in kay\u0131tl\u0131 hesab\u0131n\u0131z\u0131 hat\u0131rlamak i\xE7in de \xE7erezleri kullan\u0131r\u0131z. Bu \xE7erezler platformumuzun \xE7al\u0131\u015Fmas\u0131 i\xE7in gerekli de\u011Fildir ancak platformumuzda sundu\u011Fumuz kullan\u0131c\u0131 dostu tekliflerin bir par\xE7as\u0131d\u0131r. Performans \xC7erezleri: Performans \xE7erezleri bize platformumuzu nas\u0131l kulland\u0131\u011F\u0131n\u0131z\u0131 g\xF6sterir. Bu \xE7erezler, kullan\u0131c\u0131 edinme kanallar\u0131n\u0131 toplamam\u0131za, bunlar\u0131n etkinli\u011Fini analiz etmemize ve optimize etmemize, ziyaret edilen sayfalar ve ger\xE7ekle\u015Ftirilen eylemler, a\xE7\u0131lan ve t\u0131klanan e-postalar ve tarih ve saat damgas\u0131 bilgileri dahil olmak \xFCzere platformdaki ziyaret\xE7i davran\u0131\u015F\u0131n\u0131 anlamam\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur. Performans \xE7erezleri, fare hareketleri ve kayd\u0131rma etkinli\u011Fi, aramalar, filtre se\xE7imleri, s\u0131ralama ve arama kutular\u0131na girilen metin dahil olmak \xFCzere ziyaret\xE7inin platformumuzla etkile\u015Fimini anlamaya yard\u0131mc\u0131 olur. Pazarlama Ama\xE7l\u0131 \xC7erezler: \xC7evrimi\xE7i faaliyetlerimizi analiz etmek ve optimize etmek i\xE7in \xFC\xE7\xFCnc\xFC taraflardan gelen \xE7erezleri kullan\u0131r\u0131z. Bunlara, size \xE7evrimi\xE7i bir reklam g\xF6sterildikten sonra platformumuzdaki ziyaret davran\u0131\u015F\u0131n\u0131z\u0131 takip etmek de dahildir. Buna, anonim bir \xE7erez kimli\u011Fi ve cihaz kimli\u011Fi arac\u0131l\u0131\u011F\u0131yla ger\xE7ekle\u015Fen, taray\u0131c\u0131n\u0131za dayal\u0131 olarak reklam\u0131m\u0131z\u0131 g\xF6sterebilecek yeniden hedefleme reklamlar\u0131 da dahildir. K\u0131sacas\u0131, bu bilgileri web sitemizi ve burada g\xF6r\xFCnt\xFClenen reklamlar\u0131 ilgi alanlar\u0131n\u0131za daha uygun hale getirmek i\xE7in kullanaca\u011F\u0131z. Bu bilgileri bu ama\xE7la \xFC\xE7\xFCnc\xFC taraflarla da payla\u015Fabiliriz." } },
  "CookiePolicyDesc5": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Daha iyi hizmet sunmak, platformumuzu geli\u015Ftirmek ve ki\u015Fiselle\u015Ftirilmi\u015F reklamlar sunmak i\xE7in \xFC\xE7\xFCnc\xFC taraflar\u0131n \xE7erezlerini de kullan\u0131yoruz. Kulland\u0131\u011F\u0131m\u0131z her \xE7erez ve bunlar\u0131n ama\xE7lar\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgiyi a\u015Fa\u011F\u0131daki tabloda bulabilirsiniz: \xC7erez: Google Amac\u0131: Google sitelerinde son aramalara ve \xF6nceki etkile\u015Fimlere dayal\u0131 olarak ki\u015Fiselle\u015Ftirilmi\u015F reklamlar g\xF6r\xFCnt\xFClemek; YouTube taraf\u0131ndan sunulan videolar i\xE7in kullan\u0131c\u0131 bilgilerini toplay\u0131n; Web sitemizdeki trafi\u011Fi \xF6l\xE7mek, taray\u0131c\u0131y\u0131, etkile\u015Fimlere ili\u015Fkin zaman damgas\u0131n\u0131 ve kullan\u0131c\u0131y\u0131 web sitemize y\xF6nlendiren taray\u0131c\u0131/kaynak sayfas\u0131n\u0131 tan\u0131mlamak, size ve ilgi alanlar\u0131n\u0131za daha uygun reklamlar sunmak, internette sunulan reklamlarla e\u015Fle\u015Ftirmek. \xC7erez: DoubleClick Ama\xE7: Bir reklam\u0131n etkinli\u011Fini \xF6l\xE7mek ve kullan\u0131c\u0131ya hedefe y\xF6nelik reklamlar sunmak amac\u0131yla, web sitesi kullan\u0131c\u0131s\u0131n\u0131n, reklamverenin reklamlar\u0131ndan birini g\xF6r\xFCnt\xFCledikten veya t\u0131klad\u0131ktan sonra yapt\u0131\u011F\u0131 eylemleri kaydetmek ve raporlamak. \xC7erez: Criteo Ama\xE7: Ki\u015Fiselle\u015Ftirilmi\u015F reklamlar sunmak amac\u0131yla yeniden hedefleme kampanyalar\u0131 y\xFCr\xFCtmek. A\xE7\u0131klanan bilgiler, web sayfalar\u0131na, reklamlara ve kullan\u0131c\u0131lara g\xF6nderilen e-postalara yerle\u015Ftirilen \xE7erezler, piksel etiketleri veya benzer teknolojiler taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan anonim kimlik bilgilerini i\xE7erebilir. Geccele kullan\u0131c\u0131lar\u0131yla ili\u015Fkili \u015Fifrelenmi\u015F e-posta adresleri. \xC7erez: Facebook Ama\xE7: Ki\u015Fiselle\u015Ftirilmi\u015F reklamlar sunmak amac\u0131yla yeniden hedefleme kampanyalar\u0131 y\xFCr\xFCtmek. A\xE7\u0131klanan bilgiler \u015Funlar\u0131 i\xE7erebilir; Kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131 m\xFC\u015Fteri gruplar\u0131na g\xF6re segmentlere ay\u0131rmaya y\xF6nelik reklam kimli\u011Fi ve cihaz kimli\u011Fi, Geccele \xFCyeli\u011Fine ili\u015Fkin \u015Fifrelenmi\u015F e-posta adresi, IP adresi, web sayfalar\u0131na, kullan\u0131c\u0131lara g\xF6nderilen reklamlara ve e-postalara yerle\u015Ftirilen \xE7erezler, piksel etiketleri veya benzeri teknolojiler taraf\u0131ndan olu\u015Fturulan anonim kimlik. Neden kullan\u0131yoruz? Web sitemizin performans\u0131n\u0131 art\u0131rmak i\xE7in. Taray\u0131c\u0131n\u0131za uygun ayarlar\u0131 se\xE7erek \xE7erez dosyalar\u0131n\u0131 kullanmay\u0131 se\xE7ebilirsiniz. Ancak \xE7erezlerin devre d\u0131\u015F\u0131 b\u0131rak\u0131lmas\u0131 baz\u0131 web sitesi i\u015Flevlerini etkileyebilir." } },
  "CancellationAndRefundConditions": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130ptal Ve \u0130ade \u015Eartlar\u0131" } },
  "CancellationAndRefundConditionsDesc1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele, erken rezervasyon kapsam\u0131nda sundu\u011Fu \u0130ptal ve \u0130ade Paketi uygulamas\u0131 ile misafirlerine, se\xE7ili erken rezervasyon lokasyonlar\u0131nda rezervasyonlar\u0131n\u0131 cezas\u0131z iptal etme hakk\u0131 sunuyor. Bu uygulama ile m\xFClke giri\u015F ba\u015Flang\u0131\xE7 saatinden 72 saat \xF6ncesine kadar rezervasyon iptal etmek m\xFCmk\xFCn. Erken Rezervasyon \u0130ptal ve \u0130ade Paketi yaln\u0131zca rezidans konaklamas\u0131n\u0131 kapsar. Rezervasyona Erken Rezervasyon \u0130ptal ve \u0130ade Paketi eklenebilmesi i\xE7in konaklama tarihine 14 g\xFCnden fazla s\xFCre olmas\u0131 gerekir. Konaklama tarihine 14 g\xFCn veya daha az kalmas\u0131 durumunda iptal edilen rezervasyonun toplam tutar\u0131n %20'si tahsil edilecektir. Bu uygulama 1 Nisan - 30 Kas\u0131m tarihleri aras\u0131ndaki minimum 3 gece \xFCzeri konaklamalarda ge\xE7erlidir." } },
  "ContactUs": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bizimle \u0130leti\u015Fime Ge\xE7" } },
  "ContactUsDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uzman temsilcilerimizle ileti\u015Fime ge\xE7mekten ka\xE7\u0131nmay\u0131n!" } },
  "ContactInfo": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130leti\u015Fim Bilgileri" } },
  "ContactInfoDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\xFC\u015Fteri temsilcilerimiz sizi bekliyor." } },
  "HostSupport": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Lokasyon Deste\u011Fi" } },
  "HostSupportDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Size do\u011Fru t\xFCrden yard\u0131m al\u0131n." } },
  "AboutUsTitle1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Biz Kimiz?" } },
  "AboutUsDesc1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u015Eirketimiz m\xFClk y\xF6netimi ve konaklama hizmetleri sekt\xF6r\xFCnde lider bir teknoloji \u015Firketidir. Misafirlerimize l\xFCks residence dairelerimizde huzurlu ve konforlu bir konaklama deneyimi sunmak i\xE7in faaliyet g\xF6steriyoruz. M\xFC\u015Fteri memnuniyetini her zaman \xF6n planda tutuyor, modern teknoloji \xE7\xF6z\xFCmleriyle desteklenen hizmetler sunuyoruz. Misafirlerimizin beklentilerini a\u015Fmay\u0131 hedefleyen uzman ekibimiz kaliteli hizmet sunmaya kararl\u0131d\u0131r. Bize g\xFCvenin, sizin i\xE7in daha fazlas\u0131n\u0131 sunaca\u011F\u0131z." } },
  "AboutUsTitle2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Misyon Ve Vizyon" } },
  "AboutUsDesc2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Misyonumuz, kaliteli rezidans y\xF6netiminde daire sahiplerine ve misafirlerine kusursuz hizmet sunarken, payla\u015F\u0131m ekonomisini \xFCretip teknolojik yeniliklerle rekabet avantaj\u0131 sa\u011Flamakt\u0131r. Vizyonumuz sekt\xF6rde \xF6nc\xFC olmak ve en son teknolojileri kullanarak kullan\u0131c\u0131lar\u0131n beklentilerini a\u015Fmak. Misyon; \u015Eirketimizin misyonu, y\xFCksek kaliteli dairelerde m\xFClk y\xF6netimi ve konaklama hizmetleri sunarak m\xFC\u015Fterilerimize en \xFCst d\xFCzeyde konfor ve hizmet sa\u011Flamakt\u0131r. Amac\u0131m\u0131z m\xFC\u015Fterilerimizin ihtiya\xE7lar\u0131n\u0131 anlay\u0131p, \xF6nceliklerini ve beklentilerini dikkate alarak onlara kaliteli bir ya\u015Fam alan\u0131 sunmakt\u0131r. M\xFC\u015Fteri memnuniyetini en \xFCst seviyede tutmak ve s\xFCrekli geli\u015Fmek i\xE7in yenilik\xE7i \xE7\xF6z\xFCmler sunmak da misyonumuzun bir par\xE7as\u0131d\u0131r." } },
  "AboutUsDesc3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "G\xF6r\xFC\u015F; \u015Eirketimizin vizyonu teknoloji alan\u0131nda \xFClkede lider marka olmak ve m\xFC\u015Fteri odakl\u0131 \xE7\xF6z\xFCmler sunarak sekt\xF6rdeki lider konumumuzu g\xFC\xE7lendirmektir. Yenilik\xE7i teknolojiler geli\u015Ftirmek ve m\xFC\u015Fterilerimizin ihtiya\xE7lar\u0131n\u0131 anlayarak insan\u0131 bir ad\u0131m daha ileriye ta\u015F\u0131mak i\xE7in s\xFCrekli ara\u015Ft\u0131rma ve geli\u015Ftirme yap\u0131yoruz. M\xFC\u015Fteri memnuniyetini her zaman en \xFCst seviyede tutarak sekt\xF6rde fark yaratmaya devam etmeyi hedefliyoruz." } },
  "YouMayBeInterestedIn": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130lginizi \xC7ekebilir" } },
  "YouMayBeInterestedInDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele evlerinin rahatl\u0131\u011F\u0131 ve konforuyla en son maceran\u0131z\u0131 ke\u015Ffetmek i\xE7in i\xE7 huzuru, esneklik ve g\xFCveni bulun." } },
  "Neighborhoods": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130l\xE7eler" } },
  "DiscoverWithGeccele": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele'yle Ke\u015Ffet" } },
  "RoomSquareMeters": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Oda Metre Karesi" } },
  "MaxGuest": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Misafir Kapasitesi" } },
  "AllFeatures": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "T\xFCm \xD6zellikler" } },
  "SeeOnMap": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Haritada g\xF6r" } },
  "Close": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kapat" } },
  "ReservationInformations": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezervasyon Bilgileri" } },
  "Payment": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xD6deme" } },
  "Name": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ad" } },
  "Surname": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Soyad" } },
  "EmailAddress": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "E-posta Adresi" } },
  "PhoneNumber": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Telefon Numaras\u0131" } },
  "IdentityNumber": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "TC Kimlik Numaras\u0131" } },
  "PassportNumber": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Pasaport Numaras\u0131" } },
  "Gender": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Cinsiyet" } },
  "Adult": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Yeti\u015Fkin" } },
  "Child": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xC7ocuk" } },
  "TurkishCitizen": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "T\xFCrk Vatanda\u015F\u0131" } },
  "Male": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Erkek" } },
  "Female": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kad\u0131n" } },
  "ReservationSummary": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezervasyon \xD6zeti" } },
  "CheckIn": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Giri\u015F Tarihi" } },
  "CheckOut": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xC7\u0131k\u0131\u015F Tarihi" } },
  "Password": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u015Eifre" } },
  "RememberMe": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Beni hat\u0131rla" } },
  "ForgotPassword": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u015Eifremi unuttum" } },
  "DontHaveAnAccount": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Hesab\u0131n yok mu?" } },
  "DistanceSalesContract": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Mesafeli Sat\u0131\u015F S\xF6zle\u015Fmesi" } },
  "DistanceSalesContractTitle1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Taraflar" } },
  "DistanceSalesContractDesc1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130\u015Fbu s\xF6zle\u015Fme bir tarafta Alt\u0131nova Sinan Mah. 245_1 Sk. Sperta No:1, \u0130\xE7 Kap\u0131 No:10 Kepez / Antalya  adresinde yerle\u015Fik, +90 850 242 07 99 telefon numaras\u0131na sahip Geccele ile di\u011Fer bir tarafta sistemi kullanarak rezervasyon yapan, t\xFCm ki\u015Fisel bilgilerini girmek ve onaylamak suretiyle a\u015Fa\u011F\u0131daki \u015Fartlar\u0131 pe\u015Finen kabul eden, ismi ve bilgisayar IP no.su rezervasyon formunda TC numaras\u0131 veya pasaport numaras\u0131 bulunan m\xFC\u015Fteri / kullan\u0131c\u0131 ile (bundan b\xF6yle m\xFC\u015Fteri olarak an\u0131lacakt\u0131r) aras\u0131nda vuku bulmu\u015Ftur." } },
  "DistanceSalesContractTitle2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Konu" } },
  "DistanceSalesContractDesc2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130\u015Fbu s\xF6zle\u015Fme M\xFC\u015Fterinin lokasyon vas\u0131tas\u0131 ile a\u015Fa\u011F\u0131da a\xE7\u0131klanan ko\u015Fullar \xE7er\xE7evesinde \xFCr\xFCn / hizmet al\u0131m\u0131 \xE7er\xE7evesindeki rezervasyonunu i\xE7erir. S\xF6zle\u015Fme bedelinde fiyat art\u0131\u015F\u0131 olmas\u0131 halinde, ilave olarak aradaki fark t\xFCketiciden talep edilmeyece\u011Fi gibi, tesis taraf\u0131ndan aksiyon olarak adland\u0131r\u0131lan indirimlerin de t\xFCketiciye iadesi s\xF6z konusu de\u011Fildir." } },
  "DistanceSalesContractTitle3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "S\xF6zle\u015Fme Bedeli Ve \xD6deme" } },
  "DistanceSalesContractDesc3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "S\xF6zle\u015Fme bedeline KDV dahildir. S\xF6zle\u015Fme bedeline, rezervasyonda belirtilen t\xFCm hizmetler dahildir. Belirtilmemi\u015F hizmetler ve lokasyonda al\u0131nacak ekstra \xFCr\xFCn ve hizmetler ayr\u0131 \xFCcrete tabidir. Bu ekstralar lokasyon \xE7\u0131k\u0131\u015F\u0131nda \xF6denir. \u0130ndirimli \xDCr\xFCn veya Kampanyal\u0131 \xDCr\xFCn sat\u0131n alan m\xFC\u015Fteri, rezervasyon i\u015Flemini ger\xE7ekle\u015Ftirdi\u011Fi s\u0131rada hizmet bedelinin tamam\u0131n\u0131 \xF6demekle y\xFCk\xFCml\xFCd\xFCr. \xD6demenin tamam\u0131 yap\u0131lmadan rezervasyon kesinle\u015Fmez. Yurt d\u0131\u015F\u0131ndan www.geccele.com  arac\u0131l\u0131\u011F\u0131 ile rezervasyon yapan m\xFC\u015Fteriler rezervasyonlar\u0131n\u0131 d\xF6viz baz\u0131nda \xF6derler. Faturalar\u0131, konaklama ger\xE7ekle\u015Ftikten sonra \xE7\u0131k\u0131\u015F g\xFCn\xFC TCM bankas\u0131 d\xF6viz sat\u0131\u015F kurundan TL kar\u015F\u0131l\u0131\u011F\u0131 d\xF6viz olarak tanzim olur. www.geccele.com \u2018dan yap\u0131lan rezervasyonlarda onay-fatura teslimat\u0131 Geccele Rezervasyon departman\u0131 taraf\u0131ndan a\u015Fa\u011F\u0131daki \u015Fekilde yap\u0131lmaktad\u0131r: An\u0131nda Rezervasyon Teyidi: Rezervasyon onay\u0131 sistemin son a\u015Famas\u0131nda bilgisayardan yazd\u0131rmak suretiyle m\xFC\u015Fteri taraf\u0131ndan al\u0131nabilecek ve ayn\u0131 zamanda m\xFC\u015Fteri taraf\u0131ndan verilen e-mail adresine g\xF6nderilecektir. Fatura konaklama ger\xE7ekle\u015Ftikten ve tesisten \xE7\u0131k\u0131\u015F yap\u0131ld\u0131ktan sonra kesilip m\xFC\u015Fteriye teslim edilebilecektir. Yap\u0131lmas\u0131 gereken iadelerde, rezervasyon i\xE7in kullan\u0131lan kredi kart\u0131na veya m\xFC\u015Fteri banka hesab\u0131na 30 g\xFCn i\xE7erisinde \xF6deme yap\u0131l\u0131r." } },
  "DistanceSalesContractTitle4": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\xFCcbir Sebepler" } },
  "DistanceSalesContractDesc4": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130\u015Fbu s\xF6zle\u015Fmede belirtilen lokasyon rezervasyonu tarihleri aras\u0131nda, ba\u015Flang\u0131c\u0131nda veya \xF6ncesinde meydana gelebilecek do\u011Fa afetler, toplumsal olaylar, uluslararas\u0131 ili\u015Fkiler, teknik ar\u0131zalar, grev ve protesto gibi sebeplerle lokasyon hizmetinin eksik olmas\u0131 veya hizmet verememesi durumlar\u0131ndan tesis sorumlu tutulamaz." } },
  "DistanceSalesContractTitle5": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Di\u011Fer H\xFCk\xFCmler" } },
  "DistanceSalesContractDesc5": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130\u015Fbu s\xF6zle\u015Fme, m\xFCnhas\u0131ran lokasyon rezervasyonuna ili\u015Fkin olup tesis m\xFC\u015Fterinin kesin rezervasyon talebini alarak bu s\xF6zle\u015Fmeyi imzas\u0131n\u0131 m\xFCteakip, b\xFCnyesi nezdinde m\xFC\u015Fterinin kesin rezervasyonunu ger\xE7ekle\u015Ftirerek rezervasyon teyidini vermekle, s\xF6zle\u015Fme m\xFCkellefiyetini yerine getirmi\u015F olur. Tesis ile ilgili herhangi bir problemin mevcudiyetinde, m\xFC\u015Fteri, konaklamada do\u011Facak de\u011Fi\u015Fiklikleri veya eksiklikleri hususunda, yaln\u0131zca konaklama tesisi i\u015Fletmecisine m\xFCracaat edece\u011Fini, kabul ve taahh\xFCt eder. M\xFC\u015Fteri konaklama esnas\u0131nda herhangi bir durumdan dolay\u0131 \u015Fikayet\xE7i olmas\u0131 halinde, hizmeti k\u0131smen veya sonuna kadar kullanmas\u0131 durumunda, herhangi bir tazminat veya bedel iadesi talep etmemeyi kabul eder. M\xFC\u015Fterinin \u015Fikayet\xE7i  oldu\u011Fu hususlar\u0131 hizmetin ifas\u0131 s\u0131ras\u0131nda yaz\u0131l\u0131 olarak yetkiliye bildirmesi iyi niyetli m\xFC\u015Fterinin \xF6zen borcudur. M\xFC\u015Fteri \u015Fikayet\xE7i  oldu\u011Fu halde hizmeti tesis yetkililerine bildirmeden sonuna kadar kullanmas\u0131, \u015Fikayet konular\u0131 ile ilgili ikame hizmet ve bedel  iadesi gibi haklar\u0131n\u0131 ortadan kald\u0131r\u0131r. M\xFC\u015Fteri lokasyon hakk\u0131nda her t\xFCrl\xFC bilgiyi internet sitesinden ( www.geccele.com ) ve telefonla ald\u0131ktan sonra bu s\xF6zle\u015Fmeyi okuyarak imzalad\u0131\u011F\u0131n\u0131 kabul eder. Lokasyonda ald\u0131\u011F\u0131 hizmet eksikli\u011Fi ve ay\u0131pl\u0131 maldan dolay\u0131 do\u011Facak \u015Fikayetlerinde kendisine sunulmu\u015F bilgiler temel olu\u015Fturacakt\u0131r. M\xFC\u015Fteri bu lokasyon rezervasyonu s\xF6zle\u015Fmesini, her hangi bir sebepten dolay\u0131 imzalayamam\u0131\u015F olsa dahi bu s\xF6zle\u015Fme \u015Fartlar\u0131n\u0131, internet sitesi, ilanlar, veya belirtti\u011Fi mail adresine yollanan e-posta ile \xF6\u011Frenmi\u015F olup, s\xF6zle\u015Fme h\xFCk\xFCmlerini kabul etmi\u015F say\u0131l\u0131r. S\xF6zle\u015Fmenin t\xFCketicide kalan kopyas\u0131 ile lokasyonda kalan kopyas\u0131 aras\u0131nda \xE7eli\u015Fki olursa lokasyonda kalan kopya kay\u0131tlar\u0131 esas al\u0131nacakt\u0131r. Taraflar aras\u0131nda her t\xFCrl\xFC e-posta, faks mesajla\u015Fmalar\u0131 kat\u2019i delil niteli\u011Finde say\u0131lacak olup, \u015Firket kay\u0131tlar\u0131 esas te\u015Fkil edecektir. Taraflar bildirdikleri adreslerinin ve telefonlar\u0131n\u0131n her t\xFCrl\xFC ileti\u015Fim ve tebli\u011Fe yarar adresleri ve telefonlar\u0131 oldu\u011Funu kabul etmi\u015F olup, bu adres ve telefonlarda herhangi bir de\u011Fi\u015Fikli\u011Fin di\u011Fer tarafa yaz\u0131l\u0131 bildirimi yap\u0131lmad\u0131\u011F\u0131 m\xFCddet\xE7e, bildirilen adres ve telefonlara yap\u0131lacak her t\xFCrl\xFC tebli\u011F ve bildirimlerin kendilerine yap\u0131lm\u0131\u015F olaca\u011F\u0131n\u0131 kabul beyan ederler. Tesise giri\u015Fte kimlik ve ya\u015F kontrol\xFC yap\u0131lmaktad\u0131r. Yanl\u0131\u015F veya eksik beyan halindeki bildirimlerden dolay\u0131 arada fark do\u011Far ise tesis giri\u015F  an\u0131nda  tahsil edilir. Erken rezervasyon d\xF6nemi ve/veya t\xFCm d\xF6nemlere ait (sistem kaynakl\u0131 yanl\u0131\u015Fl\u0131klar haricinde) fiyat art\u0131\u015Flar\u0131nda ilave olarak aradaki fark m\xFC\u015Fteriden talep edilmedi\u011Fi gibi tesis taraf\u0131ndan aksiyon olarak adland\u0131r\u0131lan indirimlerde de iadesi s\xF6z konusu de\u011Fildir. Geccele, m\xFC\u015Fterinin kendisine verdi\u011Fi mail adresine, posta adresine ve cep telefonlar\u0131na kampanyalar\u0131 ve bildirimleri g\xF6nderebilir. Bu s\xF6zle\u015Fmedeki imza ile pansiyon m\xFC\u015Fteriden g\xF6nderim iznini alm\u0131\u015F olmaktad\u0131r. M\xFC\u015Fteri ile lokasyon aras\u0131nda do\u011Fabilecek uyu\u015Fmazl\u0131klarda m\xFC\u015Fterinin T\xFCketici Mahkemesi\u2019 ne veya T\xFCketici Hakem Heyeti\u2019 ne ba\u015Fvuru yolu a\xE7\u0131kt\u0131r. Buraya ba\u015Fvurmadan \xF6nce \u015Fikayetini  yaz\u0131l\u0131 olarak Geccele m\xFC\u015Fteri hizmetlerine kay\u0131tl\u0131 yollamas\u0131 ve lokasyona 14 i\u015F g\xFCn\xFC cevap s\xFCresi vermesi uyu\u015Fmazl\u0131klar\u0131n giderilmesinde iyi niyet g\xF6stergesi olarak kabul edilir." } },
  "TotalLengthOfStay": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Toplam konaklama s\xFCresi" } },
  "Night": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Gece" } },
  "ContinuePaymentStep": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xD6deme Ad\u0131m\u0131na \u0130lerle" } },
  "PleaseVerifyYourPhoneNumber": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xD6deme i\u015Flemi i\xE7in l\xFCtfen telefon numaran\u0131z\u0131 do\u011Frulay\u0131n." } },
  "InvalidName": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ge\xE7ersiz ad!" } },
  "NameIsTooLong": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ad \xE7ok uzun!" } },
  "InvalidSurname": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ge\xE7ersiz soyad!" } },
  "SurnameIsTooLong": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Soyad \xE7ok uzun!" } },
  "InvalidEmail": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ge\xE7ersiz e-mail adresi!" } },
  "InvalidPhoneNumber": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ge\xE7ersiz telefon numaras\u0131!" } },
  "InvalidTC": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ge\xE7ersiz TC!" } },
  "InvalidPassportNumber": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ge\xE7ersiz pasaport numaras\u0131!" } },
  "TheNumberOfPeopleIsExceed": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Oda kapasitesi a\u015F\u0131ld\u0131!" } },
  "And": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "ve" } },
  "Accept": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "metinlerini okudum, onayl\u0131yorum." } },
  "PasswordRepeat": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u015Eifre Tekrar\u0131" } },
  "YouHaveAnAccount": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Zaten bir hasab\u0131n m\u0131 var?" } },
  "RetunLoginPage": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Giri\u015F ekran\u0131na geri d\xF6n." } },
  "ResetPassword": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u015Eifreyi S\u0131f\u0131rla" } },
  "PasswordNotBeEmpty": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ge\xE7ersiz \u015Fifre!" } },
  "PasswordRepeatNotBeEmpty": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u015Eifre tekrar\u0131 bo\u015F olamaz!" } },
  "PasswordsAreNotEqual": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u015Eifreler ayn\u0131 de\u011Fil!" } },
  "YourPasswordMustBe": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u015Eifreniz en az 8 karakter olmal\u0131 ve 1 b\xFCy\xFCk harf, 1 rakam i\xE7ermelidir." } },
  "Guest": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Misafir" } },
  "Estate": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Lokasyon" } },
  "OrderNumber": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Sipari\u015F Numaras\u0131" } },
  "YourOrderHasBeenPlacedSuccessfully": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Sipari\u015Finiz ba\u015Far\u0131yla olu\u015Fturuldu." } },
  "Count": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Say\u0131s\u0131" } },
  "BackHome": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geri D\xF6n" } },
  "SaveAsPdf": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "PDF Olarak Kaydet" } },
  "PaymentFailed": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Hata! \xD6deme s\u0131ras\u0131nda sorun olu\u015Ftu." } },
  "PageNotFoundYouAreLooking": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "ARADI\u011EINIZ SAYFA BULUNAMADI!" } },
  "PageNotFoundYouAreLookingDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": " Arad\u0131\u011F\u0131n\u0131z sayfan\u0131n ad\u0131 de\u011Fi\u015Ftirilmi\u015F veya ge\xE7ici olarak kullan\u0131lam\u0131yor olabilir." } },
  "PageNotFound": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Sayfa Bulunamad\u0131!" } },
  "ReservationCode": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezervasyon Kodu" } },
  "ToGetMoreInfoWithResCode": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bilgi almak i\xE7in rezervasyon kodunuz ile birlikte rezervasyon ekibimize ula\u015Fabilirsiniz." } },
  "SystemProblemOccurred": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Hata! Sistemsel bir sorun olu\u015Ftu." } },
  "emptyResForSearchCriteria": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Arama kriterlerine g\xF6re sonu\xE7 bulunamad\u0131. Kriterleri g\xFCncelleyip yeniden arama yapabilirsiniz!" } },
  "Locations": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Lokasyonlar" } },
  "ClearFilters": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Filtreleri temizle" } },
  "PleaseAcceptGdprAndPrivacy": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "L\xFCtfen KVKK ve Gizlilik s\xF6zle\u015Fmesini onaylay\u0131n!" } },
  "VerySoon": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xC7ok Yak\u0131nda!" } },
  "Update": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "G\xFCncelle" } },
  "PersonalInformations": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ki\u015Fisel Bilgiler" } },
  "Favorites": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Favoriler" } },
  "Coupons": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kuponlar" } },
  "Reservations": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezervasyonlar" } },
  "SignOut": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xC7\u0131k\u0131\u015F Yap" } },
  "Profile": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Profil" } },
  "DoYouConfirmTheLogout": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xC7\u0131k\u0131\u015F i\u015Flemini onayl\u0131yor musunuz?" } },
  "CreatedDate": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Olu\u015Fturma Tarihi" } },
  "CommissionFee": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Komisyon \xDCcreti" } },
  "Welcome": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ho\u015Fgeldiniz" } },
  "UseMemberInformations": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xDCyelik Bilgilerimi Kullan" } },
  "RegisterSuccess": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kay\u0131t i\u015Flemi ba\u015Far\u0131l\u0131. L\xFCtfen giri\u015F yap\u0131n!" } },
  "CheckInOut": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Giri\u015F & \xC7\u0131k\u0131\u015F Tarihleri" } },
  "TakeDirections": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Yol tarifi al" } },
  "Location": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Lokasyon" } },
  "PhoneNumberMask": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "(850) 242-0799" } },
  "Pending": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "BEKLEMEDE" } },
  "Approved": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "ONAYLANDI" } },
  "Cancelled": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130PTAL ED\u0130LD\u0130" } },
  "Status": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Durum" } },
  "VerificationCode": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Onay Kodu" } },
  "YouCanReview": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Web sitemizi inceleyebilirsiniz." } },
  "GetNewCode": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Yeni kod al" } },
  "GetVerificationCode": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Do\u011Frulama Kodu Al" } },
  "Confirm": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Onayla" } },
  "MoreOptions": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Di\u011Fer Se\xE7enekler" } },
  "People": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ki\u015Fi" } },
  "GDPRShortTerm": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ki\u015Fisel verileriniz 6698 say\u0131l\u0131 yasa ve ayd\u0131nlatma metni kapsam\u0131nda i\u015Flenmektedir." } },
  "MemberInfoNotFound": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xDCyelik bilgileri bulunamad\u0131!" } },
  "DiscoverGecceleResidences": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele Rezidanslar\u0131n\u0131 Ke\u015Ffedin" } },
  "EmptyReservations": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezervasyonlar listeniz bo\u015F." } },
  "EmptyFavorites": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Favoriler listeniz bo\u015F." } },
  "EmptyCoupons": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kuponlar listeniz bo\u015F." } },
  "MoreDetails": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Daha Fazla Detay" } },
  "ForMoreInformation": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Daha fazla bilgi i\xE7in:" } },
  "EstateType": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "M\xFClk T\xFCr\xFC" } },
  "DiscoverDifferentCities": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Farkl\u0131 \u015Fehirleri ke\u015Ffet, evinde gibi hisset" } },
  "EmailAddressOrPhoneNumber": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "E-Posta adresi veya telefon numaras\u0131" } },
  "InvalidUserName": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ge\xE7ersiz kullan\u0131c\u0131 ad\u0131" } },
  "LoginWithUserInformations": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kullan\u0131c\u0131 Bilgileri \u0130le Giri\u015F" } },
  "QuickLogin": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "H\u0131zl\u0131 Giri\u015F" } },
  "UseCouponCode": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kupon kodu kullan" } },
  "EnterCouponCode": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kupon kodu girin" } },
  "InvalidCouponCode": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kupon kodu ge\xE7ersiz!" } },
  "Apply": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Uygula" } },
  "Filters": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Filtreler" } },
  "StayInStyleTravel": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Stay in Style Travel Seyahat Acenteli\u011Fi Belge No:" } },
  "Area": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "B\xF6lge" } },
  "Experience": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Deneyim" } },
  "PricesStartingFrom": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "'den ba\u015Flayan fiyatlarla" } },
  "BeInformedOfCampaigns": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130ndirim ve Kampanyalardan Haberdar Ol" } },
  "FollowUs": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bizi Takip Edin" } },
  "AllAdvertisedPrices": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": " Afi\u015Fe edilen t\xFCm fiyatlar, ilgili rezidansta kontenjan olmas\u0131 durumunda ge\xE7erli olup se\xE7ece\u011Finiz d\xF6neme g\xF6re fiyatlar de\u011Fi\u015Fkenlik g\xF6sterebilir." } },
  "OnlineHelp": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xC7evrimi\xE7i Destek" } },
  "Or": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "veya" } },
  "WeCallYou": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Biz sizi arayal\u0131m" } },
  "TypeMessage": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Mesaj\u0131n\u0131z ..." } },
  "FullName": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130sim" } },
  "Send": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "G\xF6nder" } },
  "PerfectionHiddenInDetails": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Detaylarda Sakl\u0131 M\xFCkemmellik" } },
  "PerfectionHiddenInDetailsDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": " Ki\u015Fiselle\u015Ftirilmi\u015F hizmete olan ba\u011Fl\u0131l\u0131\u011F\u0131m\u0131z ve detaylara g\xF6sterilen \xF6zen, en y\xFCksek kaliteyi, konforu ve stili sa\u011Flamak i\xE7in uzman ekibimiz taraf\u0131ndan \xF6zenle se\xE7ilmi\u015Ftir." } },
  "Discover": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ke\u015Ffet" } },
  "DiscoverDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele rezidanslar\u0131n\u0131 ke\u015Ffetmek, m\xFCsaitli\u011Fini \xF6\u011Frenmek i\xE7in web sitemize g\xF6z at\u0131n." } },
  "Help": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Destek" } },
  "HelpDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "T\xFCm konaklama ihtiya\xE7lar\u0131n\u0131z\u0131 rezervasyon s\u0131ras\u0131nda eri\u015Fim ve destek almak i\xE7in dijitaL olarak check-in ile planlay\u0131n." } },
  "Reliability": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "G\xFCvenilirlik" } },
  "ReliabilityDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Konaklama i\xE7in en uygun rezidans\u0131 m\u0131 buldun? Online rezervasyon ya da canl\u0131 destek hatt\u0131ndan g\xFCvenli bir \u015Fekilde \xF6deme yap\u0131p rezervasyonunuzu olu\u015Fturun." } },
  "EnjoyIt": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Keyfini \xC7\u0131kart" } },
  "EnjoyItDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "WI-FI, tam donan\u0131ml\u0131 mutfak, nevresimler/havlular ile ilk g\xFCnden ihtiyac\u0131n\u0131z d\xFC\u015F\xFCn\xFClerek konaklama deneyiminizi kolayla\u015Ft\u0131r\u0131yoruz. " } },
  "StartLiving": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Ya\u015Famaya Ba\u015Fla" } },
  "StartLivingDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": " Tatil, i\u015F, uzun d\xF6nem veya k\u0131sa d\xF6nem konaklamalar\u0131n\u0131zda sizler i\xE7in \u015Fartlar\u0131 iyile\u015Ftirilmi\u015F olanaklarla geccele rezidanslar\u0131 kolayl\u0131k sa\u011Flar. " } },
  "ReadyForUseTechnology": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezidans\u0131n\u0131z\u0131n kullan\u0131ma haz\u0131r teknolojisi " } },
  "ReadyForUseTechnologyDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": " L\xFCks konaklama imkan\u0131n\u0131z i\xE7in, y\xFCksek h\u0131zl\u0131 ba\u011Flant\u0131, ak\u0131ll\u0131 televizyonlar ve \xE7a\u011Fda\u015F ev i\xE7in e\u011Flence sistemleri standart olarak sunulur. " } },
  "MeticulouslyFurnished": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\u0130tina ile d\xF6\u015Fenmi\u015F ve \xF6zenle tasarlanm\u0131\u015F" } },
  "MeticulouslyFurnishedDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Amaca y\xF6nelik tasarlanm\u0131\u015F rezidanslar\u0131m\u0131z, modern \xE7izgileri seven misafirlerimize keyifli ya\u015Fam alan\u0131 sunuyor. " } },
  "ResidenceProvides": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezidans\u0131n Sa\u011Flad\u0131klar\u0131" } },
  "ResidenceProvidesDesc": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": " Misafirlerimizin deneyimini art\u0131rmak i\xE7in dairelerimize \xF6zenli tasar\u0131mlar prestijli ya\u015Fam markalar\u0131 ekliyoruz. " } },
  "ResidenceProvides1": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Kullan\u0131\u015Fl\u0131 mobilyalar" } },
  "ResidenceProvides2": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Eksiksiz ekipmanl\u0131 mutfak" } },
  "ResidenceProvides3": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rahat\u0131n\u0131 sevenlere konforlu yataklar" } },
  "GecceleExperience": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Geccele Deneyimi" } },
  "SelectCity": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Bir \u015Fehir se\xE7in" } },
  "SelectLanguage": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Dil se\xE7in" } },
  "Residence": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "Rezidans" } },
  "MakePayment": { "t": 0, "b": { "t": 2, "i": [{ "t": 3 }], "s": "\xD6deme Yap" } }
};

export { resource as default };
//# sourceMappingURL=tr-47bfb51b.mjs.map
